# Korean translation for elgg
# Copyright (c) 2006 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2006
# This file is distributed under the same license as the elgg package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: elgg\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2007-12-10 09:56+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-02-19 13:54+0000\n"
"Last-Translator: 박종대 <jdpark7@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2007-12-11 08:45+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: auth/ldap/lib.php:135
msgid "Error! LDAP Username does not meet Elgg requirements"
msgstr ""

#: auth/ldap/lib.php:141 mod/community/lib/communities_actions.php:29
#, php-format
msgid ""
"The username %s is already taken by another user. You will need to pick a "
"different one."
msgstr "사용자 이름 %s는 이미 다른 사람이 사용 중입니다. 다른 것을 선택하십시요."

#: auth/ldap/lib.php:161
#, php-format
msgid ""
"User addition %d failed: Unknown reason, please contact you system "
"administrator."
msgstr "사용자 추가 %d  가 실패하였습니다: 알 수 없는 이유, 시스템 관리자와 상의하십시요."

#: lib/datalib.php:45
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: lib/datalib.php:50 lib/elgglib.php:3087
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: lib/db/mysql.php:215
msgid "Publishing RSS"
msgstr "RSS 출판"

#: lib/db/mysql.php:220 lib/db/postgres7.php:183
#, php-format
msgid "Publishing RSS for user %d"
msgstr "사용자 %d를 위한 RSS 출판"

#: lib/db/mysql.php:232 lib/db/postgres7.php:195
msgid "Adjusting file repository information"
msgstr "파일 저장소 정보 조정"

#: lib/db/mysql.php:241 lib/db/mysql.php:251 lib/db/postgres7.php:204
#: lib/db/postgres7.php:214
#, php-format
msgid "Updating file %d: %s"
msgstr "파일 %d:%s 새로고침"

#: lib/dbsetup.php:105
msgid "Need to upgrade database"
msgstr "데이터베이스를 업그레이드 할 필요가 있습니다."

#: lib/displaylib.php:273 mod/display/lib/function_log_on_pane.php:16
#: mod/invite/lib/join_noinvite.php:32
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: lib/displaylib.php:281 mod/display/lib/function_log_on_pane.php:28
#: mod/invite/wrongpassword.php:57
msgid "Log On"
msgstr "로그온"

#: lib/displaylib.php:287 mod/admin/lib/admin_admin_users.php:18
#: mod/admin/lib/admin_banned_users.php:18 mod/admin/lib/admin_main.php:84
#: mod/admin/lib/admin_users_add.php:20 mod/admin/lib/admin_users.php:68
#: mod/display/lib/function_log_on_pane.php:34 mod/toolbar/lib.php:41
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: lib/displaylib.php:288 mod/display/lib/function_log_on_pane.php:35
#: mod/toolbar/lib.php:42
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: lib/displaylib.php:295 mod/display/lib/function_log_on_pane.php:44
msgid "Log on"
msgstr "로그온"

#: lib/displaylib.php:295 mod/display/lib/function_log_on_pane.php:44
msgid "Go"
msgstr "진행"

#: lib/displaylib.php:297 mod/display/lib/function_log_on_pane.php:46
msgid "Remember Login"
msgstr "로그인 기억"

#: lib/displaylib.php:300 mod/display/lib/function_log_on_pane.php:49
msgid "Forgotten password"
msgstr "잊어버린 암호"

#: lib/displaylib.php:359
msgid "Add User"
msgstr "사용자 추가"

#: lib/displaylib.php:359 lib/displaylib.php:368
msgid "Send Message"
msgstr "메세지 보내기"

#: lib/displaylib.php:368
msgid "Add Buddy"
msgstr "친구 추가"

#: lib/elgglib.php:514 lib/elgglib.php:564 lib/uploadlib.php:661
msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

#: lib/elgglib.php:522
msgid "Do not reply"
msgstr "답장 보내지 마십시요."

#: lib/elgglib.php:773
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: lib/elgglib.php:774
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: lib/elgglib.php:775
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: lib/elgglib.php:776
msgid "bytes"
msgstr "바이트"

#: lib/elgglib.php:1776
msgid "Close this window"
msgstr "이 창을 닫으십시요."

#: lib/elgglib.php:1813 lib/elgglib.php:1863
msgid "Choose"
msgstr "선택"

#: lib/elgglib.php:2184
msgid "Elgg auto-format"
msgstr "Elgg 자동 포멧"

#: lib/elgglib.php:2185
msgid "HTML format"
msgstr "HTML 포멧"

#: lib/elgglib.php:2186
msgid "Plain text format"
msgstr "평문 텍스트 포멧"

#: lib/elgglib.php:2187
msgid "Markdown format"
msgstr "마크다운 포멧"

#: lib/elgglib.php:2756 lib/elgglib.php:3214 lib/elgglib.php:3558
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: lib/elgglib.php:3173 mod/admin/lib/admin_userdetails.php:58
#: mod/admin/lib/admin_userdetails.php:74
#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:320
#: mod/icons/lib/function_add_icons.php:48
#: mod/sidebar/lib/userdetails_edit.php:39
#: mod/tinymce/tinymce_userdetails_edit.php:23
#: mod/tinymce/tinymce_userdetails_edit.php:30
#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:109
#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:116
#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:139
#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:146
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: lib/elgglib.php:3175 mod/admin/lib/admin_userdetails.php:58
#: mod/admin/lib/admin_userdetails.php:74
#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:321
#: mod/icons/lib/function_add_icons.php:49
#: mod/sidebar/lib/userdetails_edit.php:40
#: mod/tinymce/tinymce_userdetails_edit.php:23
#: mod/tinymce/tinymce_userdetails_edit.php:30
#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:109
#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:116
#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:139
#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:146
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: lib/elgglib.php:3379 lib/elgglib.php:3409
msgid "You have been banned from the system!"
msgstr "당신은 시스템으로 부터 제명되었습니다."

#: lib/elgglib.php:3432
msgid "You need to log in to see this page."
msgstr ""

#: lib/elgglib.php:3440 lib/elgglib.php:3445
msgid "Sorry, but you don't have access to this page."
msgstr ""

#: lib/elgglib.php:3451
msgid ""
"Sorry, but your IP number seems to have changed from when you first logged "
"in.  This security feature prevents crackers stealing your identity while "
"logged in to this site.  Normal users should not be seeing this message - "
"please ask the site administrator for help."
msgstr ""
"죄송합니다. 당신의 IP번호가 처음 로그인 핬을때와 달라진 것 같습니다. 이 보안 기능은 이 사이트에 로그인 된 동안 당신의 정보를 "
"크래커가 도둑질해가지 못하도록 합니다. 정상적인 사용자는 이 메세지를 보지 않을 것입니다. 도움을 위해 사이트 관리자에게 문의하십시요."

#: lib/elgglib.php:3518
msgid "The system will remember you and automatically log you in next time."
msgstr "시스템이 당신을 기억해서 다음번에 당신을 자동으로 로그인 시킬 것입니다."

#: lib/elgglib.php:3556
msgid "Please confirm your action"
msgstr ""

#: lib/elgglib.php:3559 mod/blog/lib/weblogs_all_users_view.php:142
#: mod/blog/lib/weblogs_friends_view.php:99
#: mod/blog/lib/weblogs_interesting_view.php:89
#: mod/blog/lib/weblogs_view.php:88 mod/commentwall/lib.php:266
#: mod/newsclient/lib/function_view_individual.php:26
#: mod/newsclient/lib/function_view.php:29
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: lib/elgglib.php:4362 mod/commentwall/lib/commentwall_settings.php:21
#: mod/users/lib/function_default_access_levels.php:7
msgid "Logged in users"
msgstr "로그인 한 사용자들"

#: lib/elgglib.php:4364 mod/commentwall/lib/commentwall_settings.php:22
#: mod/users/lib/function_default_access_levels.php:5
msgid "Private"
msgstr "개인적인"

#: lib/elgglib.php:4366
msgid "Restricted"
msgstr "제한된"

#: lib/elgglib.php:4369
msgid "Restricted to Community: "
msgstr ""

#: lib/elgglib.php:4371
msgid "Restricted to Group"
msgstr ""

#: lib/elgglib.php:4430
msgid "Click to view link"
msgstr "링크를 보기 위해 클릭"

#: lib/php-getttext/examples/pigs_dropin.php:75
msgid ""
"This is how the story goes.\n"
"\n"
msgstr ""
"이야기 내용은 다음과 같습니다.\n"
"\n"

#: lib/templates.php:71 mod/template/lib.php:15
msgid "Change theme"
msgstr "테마 변경"

#: lib/templates.php:97 mod/admin/index.php:46
#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:38
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: lib/templates.php:105
msgid "Account settings"
msgstr "계정 설정"

#: lib/templates.php:111
msgid "Log off"
msgstr "로그 오프"

#: lib/templates.php:214
msgid "The templates have been changed according to your choices."
msgstr "당신의 선택에 따라 템플릿이 변경되었습니다."

#: lib/templates.php:216
msgid "No changes made as no area of change was selected!"
msgstr "변경되는 영역이 선택되지 않았으므로 변경되지 않았습니다."

#: lib/templates.php:244
msgid "Your template has been updated."
msgstr "당신의 템플릿이 갱신되었습니다."

#: lib/templates.php:259
msgid "Your template was deleted."
msgstr "당신의 템플릿이 삭제 되었습니다."

#: lib/templates.php:389
msgid "Create theme"
msgstr "테마 만들기"

#: lib/templates.php:390
msgid ""
"Here you can create your own themes based on one of the existing public "
"themes. Just select which public theme you would like to alter and then "
"create your own. You will now have edit privilages."
msgstr ""
"여기서 존재하는 공개 테마를 기초로 당신 자신만의 테마를 만들 수 있습니다. 어떤 공개 테마를 변경해서 당신 것을 만들려고 하는지 "
"선택하십시요. 당신은 편집 권한을 갖게 될 것입니다."

#: lib/templates.php:406
msgid "Theme name"
msgstr "테마이름"

#: lib/templates.php:411 lib/templates.php:721
msgid "Default Template"
msgstr "기본 템플릿"

#: lib/templates.php:415
msgid "name"
msgstr "이름"

#: lib/templates.php:429
msgid "Based on"
msgstr "근거한"

#: lib/templates.php:434
msgid "Create Theme"
msgstr "테마 만들기"

#: lib/templates.php:472 mod/template/lib/templates_edit.php:22
msgid "Default Theme"
msgstr "디폴트 테마"

#: lib/templates.php:518 mod/template/lib/templates_edit.php:55
msgid "Theme Name"
msgstr "테마 이름"

#: lib/templates.php:526 mod/template/lib/templates_edit.php:65
msgid "Glossary"
msgstr "용어 설명"

#: lib/templates.php:562 mod/admin/lib/admin_spam.php:22
#: mod/community/lib/userdetails_edit.php:91 mod/file/lib/edit_folder.php:86
#: mod/icons/lib/function_edit_icons.php:89
#: mod/template/lib/templates_edit.php:101
#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:185
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: lib/templates.php:573 mod/template/lib/templates_edit.php:112
msgid ""
"You may not edit this theme. To create a new, editable theme based on the "
"default, go to <a href=\"index.php\">the main themes page</a>."
msgstr ""
"이 테마를 편집하지 않아도 됩니다. 디폴트를 기반으로한 새로운 편집가능한 테마를 생성하기 위해서는 <a "
"href=\"index.php\">주 테마 페이지</a> 로 가십시요."

#: lib/templates.php:600 mod/template/lib/templates_preview.php:8
msgid "Heading one"
msgstr "제목 1"

#: lib/templates.php:601 mod/template/lib/templates_preview.php:9
msgid "Heading two"
msgstr "제목 2"

#: lib/templates.php:602 mod/template/lib/templates_preview.php:10
msgid "A bullet list"
msgstr "표식있는 목록"

#: lib/templates.php:603 mod/template/lib/templates_preview.php:11
msgid "Heading three"
msgstr "제목 3"

#: lib/templates.php:604 mod/template/lib/templates_preview.php:12
msgid "A numbered list"
msgstr "번호가 매겨진 목록"

#: lib/templates.php:634 mod/template/lib/templates_preview.php:42
msgid "Some text input"
msgstr "문장 입력"

#: lib/templates.php:641 mod/template/lib/templates_preview.php:49
msgid "Some longer text input"
msgstr "긴 문장 입력"

#: lib/templates.php:647 mod/template/lib/templates_preview.php:55
msgid "Further text input"
msgstr "더 문장 입력"

#: lib/templates.php:696
msgid "Select / Create / Edit Themes"
msgstr "테마 선택/만들기/편집"

#: lib/templates.php:697
msgid "Public Themes"
msgstr "공개 테마"

#: lib/templates.php:698
#, php-format
msgid ""
"The following are public themes that you can use to change the way your %s "
"looks - these do not change the content only the appearance. Check the "
"preview and then select the one you want. If you wish you can adapt one of "
"these using the 'create theme' option below."
msgstr ""
"다음은 당신의 %s가 어떻게 보일지를 변경하는데 사용할 수 있는 공개 테마들입니다. 이것들은 컨텐츠를 변경하지 않고 겉모습만 변경하게 "
"됩니다. 미리보기로 확인한 다음 원하는 것을 선택하세요. 원한다면 아래의 '테마 생성' 옵션을 사용하여 이것들 중에 하나를 적용시킬 갈 "
"수 있습니다."

#: lib/templates.php:729 lib/templates.php:761 mod/pages/lib/pages.inc.php:207
#: mod/pages/lib/pages.inc.php:536 mod/pages/lib/pages.inc.php:580
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: lib/templates.php:740
msgid "Personal themes"
msgstr "개인적인 테마"

#: lib/templates.php:741
msgid ""
"These are themes that you have created. You can edit and delete these. These "
"theme(s) only control actual look and feel - you cannot change any content "
"here. To change any of your content you need to use the other menu options "
"such as: edit profile, update weblog etc."
msgstr ""
"이것들은 당신이 만든 테마들입니다. 이것들을 편집하거나 삭제할 수 있습니다. 이러한 테마들은 실제 보이는 모습과 느낌을 제어합니다- "
"내용는 변경되지 않습니다. 컨텐츠를 변경하고자 하면 프로파일 편집이나 블로그 갱신 등 다른 메뉴 옵션을 사용해야 합니다."

#: lib/templates.php:763 mod/blog/lib/weblogs_posts_view.php:124
#: mod/file/lib.php:497 mod/file/lib.php:514
#: mod/file/lib/templates_preview.php:34
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: lib/templates.php:764
msgid "Are you sure you want to permanently remove this template?"
msgstr "이 템플릿을 영구히 제거하기를 원하십니까?"

#: lib/templates.php:764 mod/blog/lib/weblogs_posts_view.php:125
#: mod/blog/lib/weblogs_posts_view.php:181 mod/commentwall/lib.php:216
#: mod/community/lib/user_info_menu.php:22 mod/file/lib.php:496
#: mod/file/lib.php:513 mod/file/lib/templates_preview.php:20
#: mod/file/lib/templates_preview.php:34 mod/generic_comments/lib.php:239
#: mod/generic_comments/lib.php:373 mod/icons/lib/function_edit_icons.php:40
#: mod/pages/lib/pages.inc.php:126 mod/pages/lib/pages.inc.php:544
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: lib/templates.php:776
msgid "Change templates"
msgstr "템플릿 변경"

#: lib/templates.php:777
msgid "The selected changes will affect:"
msgstr "선택된 변경은 다음에 영향을 줄 것입니다:"

#: lib/templates.php:791
msgid "Your personal space"
msgstr "개인적 공간"

#: lib/templates.php:804
msgid "Community: "
msgstr "커뮤니티: "

#: lib/templates.php:816
msgid "Select new theme"
msgstr "새 테마 선택"

#: lib/templates.php:870 lib/templates.php:884 lib/templates.php:891
#: mod/blog/lib/weblogs_comments_add.php:42 mod/generic_comments/lib.php:165
#: mod/generic_comments/lib.php:328
msgid "Guest"
msgstr "손님"

#: lib/templates.php:889 lib/templates.php:891
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다."

#: lib/templates.php:891
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: lib/templates.php:983
msgid "Sorry, no users have filled in their profiles yet."
msgstr "죄송합니다. 아무도 사용자 신상명세를 입력하지 않았습니다."

#: lib/uploadlib.php:109
#, php-format
msgid ""
"Your file upload has failed because there was a problem with one of the "
"files, %s.<br /> Here is a log of the problems:<br />%s<br />Not recovering."
msgstr ""
"%s 파일에 문제가 있어서 파일 업로드를 실패하였습니다<br /> 문제에 대한 로그는 다음과 같습니다:<br />%s<br />복원 안됨."

#: lib/uploadlib.php:135
#, php-format
msgid "File was renamed from %s to %s because of invalid characters."
msgstr "잘못된 문자 때문에 파일이름이 %s 에서 %s로 바뀌었습니다."

#: lib/uploadlib.php:164
#, php-format
msgid "Sorry, but that file is too big (limit is %s)"
msgstr "죄송합니다. 파일이 너무 큽니다. (최대 한계는 %s 입니다)"

#: lib/uploadlib.php:217
msgid "File uploaded successfully"
msgstr "파일을 성공적으로 업로드 하였습니다."

#: lib/uploadlib.php:268
msgid "The old file(s) in your upload area have been deleted"
msgstr "내 업로드 영역에 있는 오래된 파일이 삭제 되었습니다."

#: lib/uploadlib.php:299
#, php-format
msgid "File was renamed from %s to %s because there was a filename conflict."
msgstr "파일 이름에 충돌이 있기 때문에 파일이름이 %s 에서 %s 로 변경되었습니다."

#: lib/uploadlib.php:340 lib/uploadlib.php:363
#, php-format
msgid ""
"An unknown problem occurred while uploading the file '%s' (perhaps it was "
"too large?)"
msgstr "파일 %s 을 올리기하는 동안 알려지지 않은 문제가 발생하였습니다. (파일이 너무 큰것은 아닌지?)"

#: lib/uploadlib.php:342 lib/uploadlib.php:359
msgid "No file was found - are you sure you selected one to upload?"
msgstr "파일이 발견되지 않았습니다. 업로드하기 위해 파일을 선택한 것이 맞습니까?"

#: lib/uploadlib.php:347
msgid "Uploaded file exceeded the maximum size limit set by the server"
msgstr "업로드 파일이 서버에 의해 설정된 파일의 최대 크기를 초과하였습니다."

#: lib/uploadlib.php:351
msgid "Uploaded file exceeded the maximum size limit set by the form"
msgstr "업로드 파일이 양식에 의해 설정된 최대 파일 크기를 초과하였습니다."

#: lib/uploadlib.php:355
msgid "File was only partially uploaded"
msgstr "파일이 부분적으로만 업로드 되었습니다."

#: lib/uploadlib.php:377
#, php-format
msgid "Upload log for file %u"
msgstr "파일 %u에 대한 업도드 로그"

#: lib/uploadlib.php:470 mod/pages/lib/pages.inc.php:414
msgid "Title:"
msgstr "제목"

#: lib/uploadlib.php:509
msgid "The file has been moved to a quarantine directory."
msgstr "파일이 검역소 디렉토리로 이동되었습니다."

#: lib/uploadlib.php:512
#, php-format
msgid ""
"The file has been moved to your specified quarantine directory, the new "
"location is %s"
msgstr "파일이 당신이 명시한 검역 디렉토리로 이동되었습니다. 새로운 위치는 %s 입니다."

#: lib/uploadlib.php:517 lib/uploadlib.php:526 lib/uploadlib.php:535
#: lib/uploadlib.php:540
msgid "The file has been deleted"
msgstr "파일이 삭제되었습니다."

#: lib/uploadlib.php:520 lib/uploadlib.php:529
#, php-format
msgid ""
"Could not move the file into your specified quarantine directory, %s. You "
"need to fix this as files are being deleted if they're found to be infected."
msgstr ""
"당신이 명시한 검역 디렉토리 %s로 파일을 옮길 수 없습니다. 만일 파일이 바이러스에 감염된 것으로 발견되면 파일이 삭제될 것이므로 "
"이것을 고쳐야 합니다."

#: lib/uploadlib.php:543
msgid "The file could not be deleted"
msgstr "파일이 삭제될 수 없습니다."

#: lib/uploadlib.php:559
msgid ""
"This file that has been uploaded was found to contain a virus and has been "
"moved or deleted and the user notified."
msgstr ""

#: lib/uploadlib.php:595
#, php-format
msgid ""
"Elgg is configured to run clam on file upload, but the path supplied to Clam "
"AV, %s,  is invalid."
msgstr "엘그는 올리기한 파일에 대해 클램을 실행하도록 설정되었지만, 클램 AV %s로의 경로가 틀립니다."

#: lib/uploadlib.php:597
msgid ""
"In addition, Elgg is configured so that if clam fails to run, files are "
"treated like viruses.  This essentially means that no student can upload a "
"file successfully until you fix this."
msgstr ""
"추가적으로 클램이 동작하는데 실패하면 파일들이 바이러스로 취급되도록 엘그가 설정되었습니다. 이것은 당신이 문제를 고칠때까지 어느 학습자도 "
"파일을 올릴 수 없다는 것을 의미합니다."

#: lib/uploadlib.php:603 lib/uploadlib.php:642
msgid ""
"Your administrator has enabled virus checking for file uploads but has "
"misconfigured something.<br />Your file upload was NOT successful. Your "
"administrator has been emailed to notify them so they can fix it.<br />Maybe "
"try uploading this file later."
msgstr ""
"파일 업로드를 위하여 관리자가  바이러스 검사를 하도록 설정해 놓았지만 무언가 잘 못 설정하였습니다. <br/> 당신의 파일 올리기가 "
"성공하지 못하였습니다. 관리자에게 그것들이 고쳐질 수 있다는 것을 알려주기위해 이메일이 보내어 졌습니다. 이 파일 올리기를 다음에 해 "
"보십시요,"

#: lib/uploadlib.php:621
#, php-format
msgid ""
"Attention administrator! Clam AV has found a virus in a file uploaded by %s. "
"Here is the output of clamscan:"
msgstr "관리자 주의! 클램 AV가 %s에 의해 올려진 파일에서 바이러스를 발견하였습니다. 클램스캔 결과는 다음과 같습니다:"

#: lib/uploadlib.php:627
#, php-format
msgid ""
"The file you have uploaded, %s, has been scanned by a virus checker and "
"found to be infected! Your file upload was NOT successful."
msgstr ""
"당신이 올린 파일 %s 는 바이러스 검사프로그램에 의해 스캔된 결과 감염된 것으로 발견되었습니다. 당신의 파일 올리기는 성공하지 "
"못하였습니다."

#: lib/uploadlib.php:633
#, php-format
msgid ""
"Clam AV has failed to run.  The return error message was %s. Here is the "
"output from Clam:"
msgstr "클램 AV는 동작하는데 실패하였습니다. 돌아온 오류 메세지는 %s 였습니다. 클램으로 부터 출력은 다음과 같습니다:"

#: lib/uploadlib.php:658
#, php-format
msgid "%s :: Clam AV notification"
msgstr "%s:: 클램 AV 통지"

#: lib/uploadlib.php:702
msgid "There was an unknown error with clam."
msgstr "클램에서 알려지지 않은 오류가 있습니다."

#: lib/userlib.php:25 login/index.php:34 mod/invite/lib/invite_actions.php:185
#: mod/invite/wrongpassword.php:34
msgid "You have been logged on."
msgstr "나는 로그온 되어 있습니다."

#: lib/userlib.php:26 login/index.php:48 mod/invite/lib/invite_actions.php:193
#: mod/invite/wrongpassword.php:48
msgid ""
"Unrecognised username or password. The system could not log you on, or you "
"may not have activated your account."
msgstr "알수 없는 사용자 이름 혹은 암호. 시스템이 당신을 로그온 시킬 수 없거나 당신 계정을 활성화 하지 않았는지 모릅니다."

#: lib/userlib.php:27 login/index.php:51 mod/invite/wrongpassword.php:51
msgid ""
"Either the username or password were not specified. The system could not log "
"you on."
msgstr "사용자 이름 혹은 암호가 명시되지 않았습니다. 시스템은 당신을 로그온 시킬 수 없습니다."

#: lib/userlib.php:231
msgid "Access Denied"
msgstr "접근이 거절됨"

#: lib/userlib.php:266
msgid "You cannot reply to this message by email."
msgstr "이 메세지에 답장을 이메일로 보낼 수 없습니다."

#: lib/userlib.php:267
msgid "Failed to send email. An unknown error occurred."
msgstr "이메일을 보내는데 실패하였습니다. 알 수 없는 오류가 발생하였습니다."

#: lib/userlib.php:283
msgid "Failed to send message. An unknown error occurred."
msgstr "메세지를 보내는데 실패하였습니다. 알 수 없는 오류가 발생하였습니다."

#: lib/userlib.php:333
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: lib/userlib.php:338
msgid "Message from "
msgstr ""

#: lib/xmllib.php:78
msgid "XML error: "
msgstr "XML 오류: "

#: lms/join.php:48 mod/invite/lib/invite_actions.php:105
msgid ""
"Error! Your username must contain letters and numbers only, cannot be blank, "
"and must be between 3 and 12 characters in length."
msgstr "오류! 사용자 이름은 문자와 숫자만으로 구성되어야 하며 공백어어서는 안되고 3에서 12자의 문자로 구성되어야 합니다."

#: lms/join.php:54 mod/invite/lib/invite_actions.php:101
msgid ""
"Error! Invalid password. Your passwords must match and be between 6 and 16 "
"characters in length."
msgstr "오류! 틀린 암호. 암호가 일치해야 하며 6에서 16글자로 되어 있어야 합니다."

#: lms/join.php:58
msgid "Error! You must enter your fullname"
msgstr "오류! 당신의 전체 이름을 입력해야 합니다."

#: lms/join.php:69
msgid "Error! Your username and password does not match our record."
msgstr "오류! 당신의 사용자 이름과 암호가 기록과 일치되지 않습니다."

#: lms/join.php:74
msgid "Fatal Error! Unknown action requested."
msgstr "치명적 오류! 알수없는 동작이 요청되었습니다."

#: lms/join.php:103
msgid "Your account creation was successful!"
msgstr "계정이 성공적으로 생성되었습니다."

#: lms/join.php:115
msgid "Join up"
msgstr "가입하기"

#: lms/join.php:127
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: lms/rss.php:28 mod/profile/lib/function_rss_publish.php:43
#: profile/rss2.php:32
#, php-format
msgid "Activity for %s, hosted on %s."
msgstr "%s에서 제공되는 %s 에 대한 활동"

#: lms/rss.php:33 mod/profile/lib/function_rss_publish.php:35
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: lms/rss.php:43
#, php-format
msgid "%s posted on weblog post:"
msgstr "블로그 게시에 게시된 %s"

#: lms/rss.php:65
#, php-format
msgid "%s posted on weblog post '%s'"
msgstr "블로그 게시 %s 에 게시된 %s"

#: lms/rss.php:83
msgid "No activity"
msgstr "활동 없음"

#: login/index.php:21 mod/invite/wrongpassword.php:21
msgid "You are already logged on."
msgstr "나는 이미 로그온 하였습니다."

#: login/index.php:36 mod/invite/lib/invite_actions.php:187
#: mod/invite/wrongpassword.php:36
msgid ""
"The password for this account is extremely insecure and represents a major "
"security risk. You should change it immediately."
msgstr "이 계정에 대한 암호는 매우 안전하지 않으며 중대한 보안 위협이 됩니다. 당신은 즉시 암호를 변경해야 합니다."

#: login/index.php:54 mod/invite/wrongpassword.php:54
msgid "Please log in"
msgstr "로그인 하십시요"

#: mod/activity/index.php:24
msgid "Recent activity"
msgstr "최근 활동"

#: mod/activity/index.php:29
msgid "Currently viewing recent activity since "
msgstr "이후로 최근 활동 보기 "

#: mod/activity/index.php:31
msgid "You may view recent activity during the following time-frames:"
msgstr "다음 시간 프레임 동안 최근 활동들을 볼 수 있습니다."

#: mod/activity/index.php:33
msgid "The last 24 hours"
msgstr "지난 24 시간"

#: mod/activity/index.php:34
msgid "The last 48 hours"
msgstr "지난 48 시간"

#: mod/activity/index.php:35
msgid "The last week"
msgstr "지난 주"

#: mod/activity/index.php:36
msgid "The last month"
msgstr "지난 달"

#: mod/activity/index.php:38
msgid "Your recent messages"
msgstr "최근 메세지"

#: mod/activity/index.php:49
msgid "Activity on weblog posts you have marked as interesting"
msgstr "당신이 관심있는 것으로 표시한 블로그 게시물에 대한 활동"

#: mod/activity/index.php:60 mod/blog/lib.php:452 mod/blog/lib.php:486
#: mod/blog/lib.php:521
msgid "Read more"
msgstr "더 읽기"

#: mod/activity/index.php:64
msgid "your blog"
msgstr "내 블로그"

#: mod/activity/index.php:67
#, php-format
msgid "<b>You</b> commented on weblog post '%s' in %s:"
msgstr "<b>당신이</b> 블로그 게시물%s 안에 댓글 '%s'을 남겼습니다 :"

#: mod/activity/index.php:69
#, php-format
msgid "<b>%s</b> commented on weblog post '%s' in %s:"
msgstr "<b>%s</b>가 블로그 게시물%s 안에 댓글 '%s'을 남겼습니다 :"

#: mod/activity/index.php:80
msgid "No activity during this time period."
msgstr "이 시간동안 아무 활동이 없습니다."

#: mod/activity/index.php:88
msgid "Your river"
msgstr ""

#: mod/activity/index.php:118
msgid "This user hasn't done anything yet."
msgstr ""

#: mod/activity/lib/recent.php:3
msgid ""
"This screen displays recent activity on your account by other users over a "
"given time range."
msgstr "이 스크린은 주어진 시간 범위동안 다른 사용자에 의해 이루어진 당신 계정에 대한 최근의 활동을 표시합니다."

#: mod/admin/index.php:17
msgid "Spam blocking"
msgstr "스팸 차단"

#: mod/admin/index.php:21
msgid "Content flags"
msgstr "컨텐츠 플래그"

#: mod/admin/index.php:25 mod/admin/lib.php:39
msgid "Manage users"
msgstr "사용자 관리"

#: mod/admin/index.php:29
msgid "Add multiple"
msgstr ""

#: mod/admin/index.php:33
msgid "Administrators"
msgstr ""

#: mod/admin/index.php:37
msgid "Banned"
msgstr ""

#: mod/admin/lib/admin_actions.php:44
msgid ""
"Error! The new username must contain letters and numbers only, cannot be "
"blank, and must be between 3 and 12 characters in length."
msgstr "오류! 새 사용자 이름은 문자와 수만을 포함해야 하며 공백이어서는 안되고 3-12문자로 구성되어야 합니다."

#: mod/admin/lib/admin_actions.php:50
#, php-format
msgid "Username was changed to %s."
msgstr "사용자 이름이 %s로 변경되었습니다."

#: mod/admin/lib/admin_actions.php:58
#, php-format
msgid "File quota was changed to %d."
msgstr "파일 할당량이 %d 로 변경되었습니다."

#: mod/admin/lib/admin_actions.php:65
#, php-format
msgid "Icon quota was changed to %d."
msgstr "아이콘 할당량이 %d로 변경되었습니다."

#: mod/admin/lib/admin_actions.php:80
#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:186
#, php-format
msgid "User flag '%s' set to '%s'"
msgstr "사용자 플래그 '%s'  가 '%s'로 설정되었습니다."

#: mod/admin/lib/admin_actions.php:94
msgid "Spam list updated."
msgstr "스팸 목록이 갱신되었습니다."

#: mod/admin/lib/admin_actions.php:123
#, php-format
msgid ""
"User addition %d failed: at least one field was blank. Username: %s, name: "
"%s, email: %s"
msgstr "사용자 추가 %d 가 실패하였습니다. 적어도 한 항목이 비어있습니다. 사용자이름:%s, 이름: %s,  이메일:%s"

#: mod/admin/lib/admin_actions.php:128
#, php-format
msgid ""
"New username %d (%s) was invalid; usernames must contain letters and numbers "
"only, cannot be blank, and must be between 3 and 12 characters in length."
msgstr ""
"새 사용자이름 %d(%s) 가 올바르지 않습니다. 사용자 이름은 문자나 숫자만으로 구성되어야 하며 공백일수 없고 3에서 12개로 "
"구성되어야 합니다."

#: mod/admin/lib/admin_actions.php:132
#, php-format
msgid "User addition %d failed: username %s is already in use."
msgstr "사용자 추가 %d 가 실패하였습니다: 사용자이름 %s 이 이미 사용 중입니다."

#: mod/admin/lib/admin_actions.php:136
#, php-format
msgid "User addition %d failed: email address %s appears to be invalid."
msgstr "사용자 추가 %d 가 실패하였습니다: 이메일 주소 %s 가 올바르지 않은 것으로 보입니다."

#: mod/admin/lib/admin_actions.php:187
#, php-format
msgid "Your new %s account"
msgstr "내 새 %s 계정"

#: mod/admin/lib/admin_actions.php:188
#, php-format
msgid ""
"You have been added to %s!\n"
"\n"
"For your records, your %s username and password are:\n"
"\n"
"\tUsername: %s\n"
"\tPassword: %s\n"
"\n"
"You can log in at any time by visiting %s and entering these details into "
"the login form.\n"
"\n"
"We hope you enjoy using the system.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The %s Team"
msgstr ""
"당신이 %s 에 추가되었습니다.\n"
"\n"
"%s 사용자 이름과 암호는:\n"
"\n"
"\t사용자이름:%s\n"
"\t암호:%s\n"
"\n"
"%s 를 방문하고 로그인 양식에 이것들을 입력해서 언제든지 로그인할 수 있습니다.\n"
"\n"
"이 시스템을 잘 이용하시길 바랍니다.\n"
"\n"
"좋은 하루 되시길...\n"
"\n"
"%s 팀"

#: mod/admin/lib/admin_actions.php:189
#, php-format
msgid "User %s was created."
msgstr "사용자 %s가 생성되었습니다."

#: mod/admin/lib/admin_admin_users.php:12
msgid ""
"The following is a list of all the admin users in the system. You can click "
"each one to edit their user details as if you were logged in as them, as "
"well as set user flags (including 'ban user' and 'set user as "
"administrator')."
msgstr ""

#: mod/admin/lib/admin_admin_users.php:19
#: mod/admin/lib/admin_banned_users.php:19 mod/admin/lib/admin_main.php:85
#: mod/admin/lib/admin_users_add.php:21 mod/admin/lib/admin_users.php:67
#: mod/community/invite.php:60
msgid "Full name"
msgstr "전체 이름"

#: mod/admin/lib/admin_admin_users.php:20
#: mod/admin/lib/admin_banned_users.php:20 mod/admin/lib/admin_main.php:86
#: mod/admin/lib/admin_users_add.php:22 mod/community/profile.config.php:165
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:58
#: mod/profile/profile.config.php:174
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: mod/admin/lib/admin_banned_users.php:12
msgid ""
"The following is a list of all the banned users in the system. You can click "
"each one to edit their user details as if you were logged in as them, as "
"well as set user flags (including 'ban user' and 'set user as "
"administrator')."
msgstr ""

#: mod/admin/lib/admin_contentflags.php:7
msgid ""
"The following pages have been flagged as having obscene or inappropriate "
"content. They are ordered by number of complaints."
msgstr "다음 페이지는 않좋거나 부적절한 컨텐츠를 가진것으로 표식되었습니다. 몇 불만을 말씀하신 분들에 의해 요청되었습니다."

#: mod/admin/lib/admin_contentflags.php:8
msgid ""
"To view the pages in question, click the following links. To remove the "
"flags, for example if the flag is a false positive or if you've deleted the "
"offending content, check the appropriate box and click the 'delete' button "
"below."
msgstr ""
"의문이 드는 페이지를 보기위해서는 다음 링크를 클릭하세요. 예를 들어 표식이 거짓 긍정이거나 도발적인 컨텐츠를 삭제한 경우 표식을 "
"제거하기 위해서는 해당하는 상자를 체크하고 아래의 '삭제'버튼을 클릭하세요."

#: mod/admin/lib/admin_contentflags.php:18
msgid "Page URL"
msgstr "페이지 URL"

#: mod/admin/lib/admin_contentflags.php:19
msgid "Number of objections"
msgstr "반대한 수"

#: mod/admin/lib/admin_contentflags.php:38
msgid "Remove flag(s)"
msgstr "표식 제거"

#: mod/admin/lib/admin_contentflags.php:44
msgid "No content flags were found at present."
msgstr "현재 아무런 컨텐츠 플래스가 발견되지 않았습니다."

#: mod/admin/lib/admin_main.php:9
msgid "Site statistics"
msgstr "사이트 통계"

#: mod/admin/lib/admin_main.php:21
msgid "Accounts by type"
msgstr "형식별 계정"

#: mod/admin/lib/admin_main.php:36
msgid "Weblog statistics"
msgstr "블로그 통계"

#: mod/admin/lib/admin_main.php:37 mod/admin/lib/admin_main.php:51
msgid "All-time:"
msgstr "모든 시간"

#: mod/admin/lib/admin_main.php:38 mod/admin/lib/admin_main.php:40
#, php-format
msgid "%u weblog posts, %u comments"
msgstr "%u 블로그 게시물, %u 코멘트"

#: mod/admin/lib/admin_main.php:39 mod/admin/lib/admin_main.php:52
msgid "Last 7 days:"
msgstr "지난 7일"

#: mod/admin/lib/admin_main.php:50
msgid "File statistics"
msgstr "파일 통계"

#: mod/admin/lib/admin_main.php:51 mod/admin/lib/admin_main.php:52
#, php-format
msgid "%u files (%s)"
msgstr ""

#: mod/admin/lib/admin_main.php:70
msgid "Database statistics"
msgstr "데이터베이스 통계"

#: mod/admin/lib/admin_main.php:71
msgid "Total database size:"
msgstr "전체 데이터베이스 크기"

#: mod/admin/lib/admin_main.php:78
msgid "Users online now"
msgstr "사용자 지금 온라인"

#: mod/admin/lib/admin_main.php:79
msgid ""
"The following users have an active session and have performed an action "
"within the past 10 minutes."
msgstr "다음 사용자는 활동적인 세션을 가지고 있으며 지난 10분 동안 활동을 하였습니다."

#: mod/admin/lib/admin_main.php:96
#, php-format
msgid "%u users in total."
msgstr "총 %u 사용자들"

#: mod/admin/lib/admin_spam.php:7
msgid ""
"Add regular expressions below, one per line, to block spam. For example, "
"'foo' will block all comments containing the word foo, (foo|bar) will block "
"comments containing the word foo or bar."
msgstr ""
"스팸을 막기 위해서 한줄에 하나씩 정규 표현을 아래에 추가하세요. 예를 들면 'foo'는 단어 'foo'를 포함하는 모든 코멘트를 차단할 "
"것이며 (foo|bar) 는 단어 foo 나 bar를 포함하는 코멘트들을 차단할 것입니다."

#: mod/admin/lib/admin_spam.php:8
msgid "Blank lines and lines starting with # will be ignored."
msgstr "빈 줄들과 #으로 시작하는 줄들은 무시될 것입니다."

#: mod/admin/lib/admin_spam.php:20
msgid "Regular expressions"
msgstr "정규 표현"

#: mod/admin/lib/admin_userdetails.php:19
msgid "Change username:"
msgstr "사용자 이름 변경"

#: mod/admin/lib/admin_userdetails.php:22
msgid "New username: "
msgstr "새 사용자 이름: "

#: mod/admin/lib/admin_userdetails.php:29
msgid "Change file quota (in bytes):"
msgstr "파일 할당량 변경 (바이트)"

#: mod/admin/lib/admin_userdetails.php:32
msgid "New file quota: "
msgstr "새 파일 할당량: "

#: mod/admin/lib/admin_userdetails.php:36
msgid "Change icon quota:"
msgstr "아이콘 할당량 변경:"

#: mod/admin/lib/admin_userdetails.php:39
msgid "New icon quota: "
msgstr "새 아이콘 할당량: "

#: mod/admin/lib/admin_userdetails.php:45
msgid "User flags:"
msgstr "사용자 표식"

#: mod/admin/lib/admin_userdetails.php:56
msgid "Site administrator: "
msgstr "사이트 관리자 "

#: mod/admin/lib/admin_userdetails.php:72
msgid "Banned: "
msgstr "탈퇴됨: "

#: mod/admin/lib/admin_users_add.php:17
msgid ""
"You can create up to 12 users below; passwords will be autogenerated and "
"emailed to the account owners. You must include all fields, but you may "
"leave rows blank."
msgstr ""
"아래에 12 사용자까지 생성할 수 있습니다; 암호는 자동으로 만들어지며 계정 소유자에게 이메일로 보내어 질 것입니다. 모든 필드를 "
"포함해야합니다만 행은 공백으로 남겨놓을 수 있습니다."

#: mod/admin/lib/admin_users_add.php:35 mod/admin/lib.php:35
msgid "Add users"
msgstr "사용자 추가"

#: mod/admin/lib/admin_users_panel.php:8
msgid "User details"
msgstr ""

#: mod/admin/lib/admin_users.php:10
msgid ""
"The following is a list of all the users in the system, 50 users at a time. "
"You can click each one to edit their user details as if you were logged in "
"as them, as well as set user flags (including 'ban user' and 'set user as "
"administrator')."
msgstr ""
"다음은 시스템안의 모든 사용자 목록을 한번에 50명씩 보여줍니다. 당신은 각 사용자를 클릭해서 당신이 사용자처럼 로그인한 것 같이 "
"사용자의 세부사항을 편집할 수 있고 사용자 표식('탈퇴시킨 사용자' 와 ' 사용자를관 리자로 설정' 을 포함하는)을 설정할 수 있습니다."

#: mod/admin/lib/admin_users.php:11
msgid ""
"If you know the username of the user you would like to edit, you can also "
"enter it below."
msgstr "편집하고자 하는 사용자의 사용자 이름을 알고 있으면 아래에 입력할 수 있습니다."

#: mod/admin/lib/admin_users.php:16
msgid "Filter user type"
msgstr ""

#: mod/admin/lib/admin_users.php:30
msgid "Enter username"
msgstr "사용자이름을 입력하세요"

#: mod/admin/lib/admin_users.php:32
msgid "Edit user"
msgstr "사용자 편집"

#: mod/admin/lib/admin_users.php:41
#: mod/blog/lib/weblogs_all_users_view.php:158
#: mod/blog/lib/weblogs_friends_view.php:115
#: mod/blog/lib/weblogs_interesting_view.php:101
#: mod/blog/lib/weblogs_view.php:100
#: mod/newsclient/lib/function_view_individual.php:38
#: mod/newsclient/lib/function_view.php:41
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: mod/admin/lib/admin_users.php:50
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: mod/admin/lib/admin_users.php:57
msgid "Total users"
msgstr ""

#: mod/admin/lib/admin_users.php:69
msgid "Extra info"
msgstr ""

#: mod/admin/lib/display_content_flag_form.php:23
msgid "Flag content"
msgstr "표식 컨텐츠"

#: mod/admin/lib/display_content_flag_form.php:24
msgid ""
"To mark this content as obscene or inappropriate, click the 'Flag' button "
"and an administrator will view it in due course."
msgstr ""
"이 컨텐츠를 외설적이거나 부적절한 것으로 표시하기 위해서는 '표식' 버튼을 클릭하세요. 관리자가 적당한 순서에 그것을 보게 될 것입니다."

#: mod/admin/lib/display_content_flag_form.php:25
msgid "Flag"
msgstr "표식"

#: mod/admin/lib.php:22 mod/users/index.php:18
msgid "Edit user details"
msgstr "사용자 세부사항 편집"

#: mod/admin/lib.php:25
msgid "Your site picture"
msgstr "내 사이트 그림"

#: mod/admin/lib.php:31 mod/pages/lib/pages.inc.php:15
#: mod/pages/lib/pages.inc.php:269 mod/pages/lib/pages.inc.php:455
#: mod/pages/lib.php:415 profile/edit.php:101 profile/edit.php:108
#: profile/index.php:60 profile/index.php:85 profile/index.php:155
#: profile/index.php:168 profile/index.php:208 profile/index.php:221
#: profile/profile.class.php:111 profile/profile.class.php:124
msgid "Main"
msgstr "메인"

#: mod/admin/lib.php:43
msgid "Banned users"
msgstr ""

#: mod/admin/lib.php:47
msgid "Admin users"
msgstr ""

#: mod/admin/lib.php:51
msgid "Manage flagged content"
msgstr "표식이 되어 있는 컨텐츠 관리"

#: mod/admin/lib.php:55
msgid "Spam control"
msgstr "스팸 통제"

#: mod/blog/archive_month.php:19 mod/blog/archive.php:19
msgid "Archives"
msgstr ""

#: mod/blog/everyone.php:19 mod/browser/index.php:91 search/index.php:44
msgid "All"
msgstr "모두"

#: mod/blog/everyone.php:23
msgid "You can filter this page to certain types of posts:"
msgstr "당신은 어떤 형태의 게시물에 대해 이 페이지를 필터할 수 있습니다."

#: mod/blog/everyone.php:26
msgid "Personal blog posts"
msgstr "개인 블로그 게시물"

#: mod/blog/everyone.php:27
msgid "Community blog posts"
msgstr "커뮤니티 블로그 게시물"

#: mod/blog/everyone.php:28
msgid "Posts with comments"
msgstr "코멘트가 있는 게시물"

#: mod/blog/everyone.php:29
msgid "Posts with no comments"
msgstr "코멘트가 없는 게시물"

#: mod/blog/interesting.php:19
msgid "Interesting"
msgstr ""

#: mod/blog/lib/archives_view.php:53
#: mod/blog/lib/weblogs_user_info_menu.php:46
msgid "Weblog Archive"
msgstr "블로그 저장소"

#: mod/blog/lib/archives_view.php:95
#, php-format
msgid "You currently don't have any %s to archive"
msgstr ""

#: mod/blog/lib/display_interesting_post_form.php:21
msgid "Stop keeping track of this post"
msgstr "이 게시물 추적을 중지"

#: mod/blog/lib/display_interesting_post_form.php:22
msgid ""
"You have marked this post as interesting; all comments will appear on your "
"'recent activity' page. If you would like to remove this flag, click here."
msgstr ""
"당신은 이 게시물에 관심이 있다고 표시하였습니다. 모든 댓글들이 당신의 '최근 활동' 페이지에 나타날 것입니다. 이 표식을 제거하려면 "
"여기를 클릭하십시요."

#: mod/blog/lib/display_interesting_post_form.php:23
msgid "Remove interesting flag"
msgstr "관심있는 표식 제거"

#: mod/blog/lib/display_interesting_post_form.php:25
msgid "Keep track of this post"
msgstr "이 게시물 추적"

#: mod/blog/lib/display_interesting_post_form.php:26
msgid ""
"Click the 'Mark interesting' button to monitor new comments on your 'recent "
"activity' page."
msgstr "당신의 '최근 활동' 페이지에 새 댓글을 모니터링 하기위해서 '관심 표시' 버튼을 클릭하십시요."

#: mod/blog/lib/display_interesting_post_form.php:27
msgid "Mark interesting"
msgstr "관심 표시"

#: mod/blog/lib/function_rss_publish.php:35 mod/blog/lib.php:366
msgid "Weblog"
msgstr "블로그"

#: mod/blog/lib/function_rss_publish.php:42 mod/blog/rss2.php:78
#, php-format
msgid "The weblog for %s, hosted on %s."
msgstr "%s 에 호스트되는 %s 애 대한 블로그"

#: mod/blog/lib/function_search.php:5
msgid "Weblog posts by"
msgstr "블로그 게시물"

#: mod/blog/lib/function_search.php:6
msgid "in category"
msgstr "범주에서"

#: mod/blog/lib/function_search.php:7
msgid "RSS feed for weblog posts by"
msgstr "블로그 게시물에 대한 RSS 알리미"

#: mod/blog/lib/function_search.php:8
msgid "Other users with weblog posts in category"
msgstr "범주에 블로그 게시물이 있는 다른 사용자"

#: mod/blog/lib/function_search.php:9
msgid "Users with weblog posts in category"
msgstr "범주에 블로그 게시물이 있는 사용자"

#: mod/blog/lib/function_search_rss.php:20 mod/blog/templates_preview.php:53
msgid "Weblog post"
msgstr "블로그 게시물"

#: mod/blog/lib.php:64 mod/blog/lib.php:69
msgid "Your Blog"
msgstr "내 블로그"

#: mod/blog/lib.php:88
msgid "Post a new entry"
msgstr "새  항목 게시"

#: mod/blog/lib.php:93
msgid "View blog"
msgstr "블로그"

#: mod/blog/lib.php:97
msgid "Archive"
msgstr "저장소"

#: mod/blog/lib.php:101
msgid "Friends' blogs"
msgstr "친구의 블로그"

#: mod/blog/lib.php:106
msgid "Interesting posts"
msgstr "관심있는 게시물"

#: mod/blog/lib.php:112
msgid "View all posts"
msgstr "모든 게시물 보기"

#: mod/blog/lib.php:208 mod/blog/lib.php:398
msgid "Blog widget"
msgstr "블로그 구성요소"

#: mod/blog/lib.php:209
msgid "Displays the latest blog posts from a blog of your choice."
msgstr "당신이 선택한 블로그로부터 최근 블로그 게시물 표시"

#: mod/blog/lib.php:295 mod/community/lib.php:256
msgid "their"
msgstr ""

#: mod/blog/lib.php:301
#, php-format
msgid " called '%s'"
msgstr ""

#: mod/blog/lib.php:303 mod/blog/lib/weblogs_actions.php:206
#: mod/community/lib.php:258 mod/file/lib.php:197
#: mod/generic_comments/comments_actions.php:71
msgid "Anonymous user"
msgstr ""

#: mod/blog/lib.php:343 mod/blog/lib/weblogs_posts_view.php:54
msgid "Posted by"
msgstr "게시자:"

#: mod/blog/lib.php:344 mod/blog/lib/weblogs_posts_view.php:55
msgid "Comments"
msgstr "코멘트"

#: mod/blog/lib.php:347 mod/blog/lib/weblogs_posts_view.php:107
msgid "comment(s)"
msgstr "댓글(들)"

#: mod/blog/lib.php:399
msgid ""
"This widget displays the last couple of blog posts from an individual user. "
"To begin, select the user from your connections below:"
msgstr ""
"이 구성요소는 개인 사용자들로 부터 마지막 한두개의 블로그 게시물을 표시합니다. 시작하려면 아래에서 당신과 연결된 사람들로부터 사용자를 "
"선택하십시요."

#: mod/blog/lib.php:414
msgid "Then enter the number of blog posts you'd like to display:"
msgstr "그 다음에 표시하고자 하는 블로그 게시물의 수를 입력하세요."

#: mod/blog/lib.php:451 mod/blog/lib.php:485 mod/blog/lib.php:520
msgid "From:"
msgstr ""

#: mod/blog/lib.php:719 mod/blog/lib/weblogs_user_info_menu.php:29
#: mod/community/lib/communities_membership_requests.php:34
#: mod/community/lib/community_membership_invitations.php:34
#: mod/friend/lib/user_friendship_requests.php:34
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:48
#, php-format
msgid "Your %s has been added."
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:51
#, php-format
msgid "Your %s has been added to the %s group."
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:57
msgid ""
"Your post wasn't added to the blog. This was probably because it was empty, "
"or you don't currently have permission to post in this blog."
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:95
msgid "The weblog post has been modified."
msgstr "블로그 게시물이 변경되었습니다."

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:110
msgid "This weblog post has now been added to your 'interesting' list."
msgstr "이 블로그 게시물이 당신의 '관심' 목록에 추가되었습니다."

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:121
msgid "You are no longer monitoring this weblog post."
msgstr "당신은 더 이상 이 블로그 게시물을 모니터링하지 않습니다."

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:130
msgid "Are you sure you want to permanently delete this weblog post?"
msgstr "이 블로그 게시물을 영구적으로 삭제하기를 정말 원하십니까?"

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:143
msgid "The selected weblog post was deleted."
msgstr "선택된 블로그 게시물이 삭제되었습니다."

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:146
msgid ""
"You do not appear to have permission to delete this weblog post. It was not "
"deleted."
msgstr "당신은 이 블로그 게시물을 삭제할 허가를 가지고 있지 않은 것처럼 보입니다. 삭제되지 않았습니다."

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:176
#: mod/generic_comments/comments_actions.php:35
msgid "Your comment has been added."
msgstr "당신의 댓글이 추가 되었습니다."

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:189
#, php-format
msgid ""
"You have received a comment from %s on your blog post '%s'. It reads as "
"follows:"
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:191
#, php-format
msgid "To reply and see other comments on this blog post, click here: %s"
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:209
#: mod/generic_comments/comments_actions.php:74
msgid "commented on"
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:215
#: mod/generic_comments/comments_actions.php:60
msgid "Your comment could not be posted. The system thought it was spam."
msgstr "당신의 댓글이 게시되지 않았습니다. 시스템이 그것을 스팸으로 생각하였습니다."

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:220
msgid "Your comment body or name is empty."
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:228
msgid "Are you sure you want to permanently delete this weblog comment?"
msgstr "이 블로그 댓글을 영구히 삭제하기를 원하십니까?"

#: mod/blog/lib/weblogs_actions.php:239
#: mod/generic_comments/comments_actions.php:114
msgid "Your comment was deleted."
msgstr "당신의 댓글이 삭제되었습니다."

#: mod/blog/lib/weblogs_all_users_view.php:58
msgid "Remove filter"
msgstr "필터 제거"

#: mod/blog/lib/weblogs_all_users_view.php:63
msgid "Filtered: Showing personal blog posts"
msgstr "필터됨: 개인 블로그 게시물 보여주기"

#: mod/blog/lib/weblogs_all_users_view.php:67
msgid "Filtered: Showing community blog posts"
msgstr "필터됨: 커뮤니티 블로그 게시물 보여주기"

#: mod/blog/lib/weblogs_all_users_view.php:72
msgid "Filtered: Showing posts with comments"
msgstr "필터됨: 댓글이 있는 게시물 보여주기"

#: mod/blog/lib/weblogs_all_users_view.php:76
msgid "Filtered: Showing posts with no comments"
msgstr "필터됨: 댓글이 없는 게시물 보여주기"

#: mod/blog/lib/weblogs_all_users_view.php:91
msgid "Filtered: Showing posts from "
msgstr "필터됨: 로 부터 게시물 보여주기 "

#: mod/blog/lib/weblogs_all_users_view.php:101
msgid "Filtered: Showing posts tagged with "
msgstr "필터됨: 로 태그된 게시물 보여주기 "

#: mod/blog/lib/weblogs_assign_field.php:13
msgid "Assign to:"
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_assign_field.php:16
msgid "Own"
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_assign_field.php:19
#: mod/blog/lib/weblogs_assign_field.php:27
#: mod/community/lib/communities_access_levels.php:10
#: mod/community/lib/communities_access_levels.php:19
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: mod/blog/lib/weblogs_comments_add.php:7 mod/generic_comments/lib.php:99
msgid "Add a comment"
msgstr "댓글 추가"

#: mod/blog/lib/weblogs_comments_add.php:33 mod/generic_comments/lib.php:156
msgid "Your comment text"
msgstr "댓글 문장"

#: mod/blog/lib/weblogs_comments_add.php:48 mod/generic_comments/lib.php:171
#: mod/generic_comments/lib.php:337 mod/invite/lib/invite_join.php:57
#: mod/invite/lib/join_noinvite.php:22
msgid "Your name"
msgstr "이름"

#: mod/blog/lib/weblogs_comments_add.php:58 mod/generic_comments/lib.php:181
msgid "Add comment"
msgstr "댓글 추가"

#: mod/blog/lib/weblogs_friends_view.php:126
#, php-format
msgid "Your friends currently don't have any %s"
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_interesting_view.php:112
#, php-format
msgid "You haven't marked any %s as interesting "
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_add.php:22
#: mod/blog/lib/weblogs_posts_edit.php:16
msgid "Permission denied"
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_add.php:23
#: mod/blog/lib/weblogs_posts_edit.php:17
msgid "You can modify only your own content!"
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_add.php:28
#: mod/blog/lib/weblogs_posts_edit.php:23
msgid "Post"
msgstr "게시"

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_add.php:38
#, php-format
msgid "Add a new %s"
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_add.php:39
#: mod/blog/lib/weblogs_posts_edit.php:51
#, php-format
msgid "%s title:"
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_add.php:40
#: mod/blog/lib/weblogs_posts_edit.php:52
#, php-format
msgid "%s body:"
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_add.php:41
#: mod/blog/lib/weblogs_posts_edit.php:53
msgid "Keywords (Separated by commas):"
msgstr "키워드들(콤마로 분리):"

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_add.php:42
#: mod/blog/lib/weblogs_posts_edit.php:54
msgid ""
"Keywords commonly referred to as 'Tags' are words that represent the weblog "
"post you have just made. This will make it easier for others to search and "
"find your posting."
msgstr ""
"'태그'로 보통 불려지는 키워드는 블로그를 대표하는 단어들 입니다. 이것은 다른 사람들이 당신의 게시물을 검색하거나 찾는 것을 쉽게 해 "
"줍니다."

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_add.php:43
#: mod/blog/lib/weblogs_posts_edit.php:55 mod/file/lib/add_file.php:37
#: mod/file/lib/edit_file.php:40 mod/file/lib/edit_folder.php:57
#: mod/file/lib/edit_folder.php:120 mod/file/lib/edit_folder.php:215
msgid "Access restrictions:"
msgstr "접근 제한"

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_add.php:44
#: mod/blog/lib/weblogs_posts_edit.php:56
msgid "Publish"
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_add.php:121
msgid ""
"You must be logged in to post a new entry. You may do so using the login "
"pane to the right of the screen."
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_edit.php:50
#, php-format
msgid "Edit a %s"
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_view.php:92
#, php-format
msgid "%s - %s"
msgstr ""

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_view.php:105
msgid "More"
msgstr "더"

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_view.php:106
msgid "Keywords:"
msgstr "키워드:"

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_view.php:164 mod/generic_comments/lib.php:217
#: mod/generic_comments/lib.php:350
msgid "Page: "
msgstr "페이지 "

#: mod/blog/lib/weblogs_posts_view.php:239
msgid "You must be logged in to post a comment."
msgstr "코멘트를 게시하기 위해서는 로그인 해야 합니다."

#: mod/blog/lib/weblogs_user_info_menu.php:10
msgid "Recent Activity"
msgstr "최근 활동"

#: mod/blog/lib/weblogs_user_info_menu.php:12
msgid "View your activity"
msgstr "활동 보기"

#: mod/blog/lib/weblogs_user_info_menu.php:36
msgid "Personal blog"
msgstr "개인 블로그"

#: mod/blog/lib/weblogs_user_info_menu.php:41
msgid "Community blog"
msgstr "커뮤니티 블로그"

#: mod/blog/lib/weblogs_user_info_menu.php:47
msgid "Friends blog"
msgstr "친구 블로그"

#: mod/blog/lib/weblogs_view.php:111
#, php-format
msgid "You currently don't have any %s"
msgstr ""

#: mod/blog/rss2.php:51
#, php-format
msgid "Weblog items tagged with %s"
msgstr "%s 로 태그된 블로그 아이템"

#: mod/blog/rss2.php:54
msgid "Weblog items"
msgstr "블로그 아이템"

#: mod/blog/rss2.php:61
msgid "All users"
msgstr "모든 사용자"

#: mod/blog/rss2.php:74
#, php-format
msgid "The most recent weblog posts on %s."
msgstr "%s 의 가장 최근 블로그 게시물"

#: mod/blog/templates_preview.php:7
msgid "Unkind Guest"
msgstr "불친절한 손님"

#: mod/blog/templates_preview.php:8
msgid " I mock you, Babbage! Your difference engine will never catch on."
msgstr " 당신의 빼기 엔진은 절대 따라잡지 못할 것입니다."

#: mod/blog/templates_preview.php:9 mod/blog/templates_preview.php:11
msgid "Charles Babbage"
msgstr "찰스 배비지"

#: mod/blog/templates_preview.php:10
msgid "Says you!"
msgstr "세즈유 프로그램"

#: mod/blog/templates_preview.php:12
msgid "The Analytical Engine - introduction from Chapter VIII"
msgstr "해석적 엔진-8장에서 소개"

#: mod/blog/templates_preview.php:13
msgid ""
"The circular arrangement of the axes of the Difference Engine round the "
"large central wheels led to the most extended prospects. The whole of "
"arithmetic now appeared within the grasp of mechanism. A vague glimpse even "
"of an Analytical Engine at length opened out, and I pursued with enthusiasm "
"the shadowy vision. The drawings and the experiments were of the most costly "
"kind. Draftsmen of the highest order were necessary to economize the labour "
"of my own head; whilst skilled workmen were required to execute the "
"experimental machinery to which I was obliged constantly to have recourse. "
"In order to carry out my pursuits successfully, I had purchased a house with "
"above a quarter of an acre of ground in a very quiet locality. My coach-"
"house was now converted into a forge and a foundry, whilst my stables were "
"transformed into a workshop. I built other extensive workshops myself, and "
"had a fireproof building for my drawings and draftsmen. Having myself worked "
"with a variety of tools, and having studied the art of constructing each of "
"them, I at length laid it down as a principle - that, except in rare cases, "
"I would never do anything myself if I could afford to hire another person "
"who could do it for me."
msgstr ""
"The circular arrangement of the axes of the Difference Engine round the "
"large central wheels led to the most extended prospects. The whole of "
"arithmetic now appeared within the grasp of mechanism. A vague glimpse even "
"of an Analytical Engine at length opened out, and I pursued with enthusiasm "
"the shadowy vision. The drawings and the experiments were of the most costly "
"kind. Draftsmen of the highest order were necessary to economize the labour "
"of my own head; whilst skilled workmen were required to execute the "
"experimental machinery to which I was obliged constantly to have recourse. "
"In order to carry out my pursuits successfully, I had purchased a house with "
"above a quarter of an acre of ground in a very quiet locality. My coach-"
"house was now converted into a forge and a foundry, whilst my stables were "
"transformed into a workshop. I built other extensive workshops myself, and "
"had a fireproof building for my drawings and draftsmen. Having myself worked "
"with a variety of tools, and having studied the art of constructing each of "
"them, I at length laid it down as a principle - that, except in rare cases, "
"I would never do anything myself if I could afford to hire another person "
"who could do it for me."

#: mod/blog/view_post.php:30
msgid "Access denied or post not found"
msgstr "접근이 거부되었거나 게시물이 없습니다."

#: mod/blog/view_post.php:33
msgid ""
"Either this blog post doesn't exist or you don't currently have access "
"privileges to view it."
msgstr "이 블로그 게시물은 없거나 현재 그것을 볼 수 있는 권한이 없습니다."

#: mod/browser/index.php:21
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: mod/browser/index.php:92 mod/community/index.php:19
#: mod/community/lib/communities_edit_wrapper.php:5 mod/community/lib.php:117
#: mod/community/lib.php:129 mod/community/lib.php:140 mod/toolbar/lib.php:60
msgid "Communities"
msgstr "커뮤니티"

#: mod/browser/index.php:93
msgid "Users"
msgstr "사용자들"

#: mod/browser/index.php:94 mod/toolbar/lib.php:62
msgid "Browse"
msgstr "브라우즈"

#: mod/browser/index.php:95
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: mod/browser/index.php:138 mod/community/invite.php:59
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: mod/browser/index.php:139
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: mod/browser/index.php:140
msgid "Connections"
msgstr "연결들"

#: mod/browser/index.php:141
msgid "Posts"
msgstr "게시물"

#: mod/browser/index.php:142
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: mod/commentwall/do_action.php:35
msgid "Comment posted."
msgstr ""

#: mod/commentwall/do_action.php:37
msgid " Click here to see."
msgstr ""

#: mod/commentwall/do_action.php:42
msgid "left"
msgstr ""

#: mod/commentwall/do_action.php:44
msgid "replied to"
msgstr ""

#: mod/commentwall/do_action.php:56
msgid "A message"
msgstr ""

#: mod/commentwall/do_action.php:58
msgid "A reply"
msgstr ""

#: mod/commentwall/do_action.php:70
msgid "Comment could not be posted."
msgstr ""

#: mod/commentwall/index.php:23
#, php-format
msgid "%s's Comment Wall"
msgstr ""

#: mod/commentwall/lib/commentwall_settings.php:2
msgid "Comment wall"
msgstr ""

#: mod/commentwall/lib/commentwall_settings.php:3
msgid ""
"This setting allows you to configure who can post to your comment wall."
msgstr ""

#: mod/commentwall/lib/commentwall_settings.php:20
#: mod/users/lib/function_default_access_levels.php:6
msgid "Public"
msgstr "공개"

#: mod/commentwall/lib/commentwall_settings.php:23
msgid "Friends only"
msgstr ""

#: mod/commentwall/lib/commentwall_settings.php:36
msgid "Access level: "
msgstr ""

#: mod/commentwall/lib.php:104
msgid "Someone has posted to your comment wall"
msgstr ""

#: mod/commentwall/lib.php:104
msgid "Check it out"
msgstr ""

#: mod/commentwall/lib.php:169
msgid "Post comment"
msgstr ""

#: mod/commentwall/lib.php:206
msgid "Anonymous User"
msgstr ""

#: mod/commentwall/lib.php:214
msgid "Post reply"
msgstr ""

#: mod/commentwall/lib.php:215
#, php-format
msgid "Reply on %s's wall"
msgstr ""

#: mod/commentwall/lib.php:271
msgid "Forward"
msgstr ""

#: mod/commentwall/lib.php:292
#, php-format
msgid "%s's comment wall"
msgstr ""

#: mod/commentwall/lib.php:296
msgid "See all..."
msgstr ""

#: mod/commentwall/lib.php:315
msgid "No comments on this wall, why not be the first?"
msgstr ""

#: mod/commentwall/post.php:27
msgid "Post a comment"
msgstr ""

#: mod/commentwall/post.php:29
msgid "Reply to a comment"
msgstr ""

#: mod/commentwall/post.php:31
msgid "<p>Use this form to post a comment.</p>"
msgstr ""

#: mod/community/addgroup.php:19
msgid "Invite a Community"
msgstr ""

#: mod/community/default_template.php:14
msgid "Comminity Members admin page"
msgstr ""

#: mod/community/default_template.php:15
msgid "A template for the community members admin page."
msgstr ""

#: mod/community/default_template.php:17
msgid "Community members list"
msgstr ""

#: mod/community/default_template.php:23
msgid "Community member visualization"
msgstr ""

#: mod/community/default_template.php:24
msgid "A template for the community member display"
msgstr ""

#: mod/community/default_template.php:26 mod/community/default_template.php:38
msgid "Member's name"
msgstr ""

#: mod/community/default_template.php:27 mod/community/default_template.php:39
msgid "Member's profile page"
msgstr ""

#: mod/community/default_template.php:28 mod/community/default_template.php:40
msgid "Member's icon"
msgstr ""

#: mod/community/default_template.php:29 mod/community/default_template.php:41
msgid "Member's functions"
msgstr ""

#: mod/community/default_template.php:35
msgid "Community membership visualization"
msgstr ""

#: mod/community/default_template.php:36
msgid "A template for the community membership display"
msgstr ""

#: mod/community/default_template.php:47
msgid "Community creation"
msgstr ""

#: mod/community/default_template.php:48
msgid "A template for the community creation form"
msgstr ""

#: mod/community/default_template.php:50
#: mod/template/lib/default_template.php:24
msgid "Page title"
msgstr "페이지 제목"

#: mod/community/default_template.php:51
msgid "Form fields"
msgstr ""

#: mod/community/invite.php:24 mod/community/lib.php:90
msgid "Invite people"
msgstr ""

#: mod/community/invite.php:30 mod/search/lib/search_user_info_menu.php:7
#: mod/toolbar/lib.php:63
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: mod/community/invite.php:52
msgid "No results found matching your search criteria."
msgstr ""

#: mod/community/invite.php:58 mod/invite/lib/invite.php:30
msgid "Invite"
msgstr "초청"

#: mod/community/invite.php:90
msgid "The user already is a member of this community."
msgstr ""

#: mod/community/invite.php:92
msgid "The user already has been invited."
msgstr ""

#: mod/community/invite.php:100
msgid "The user has been invited."
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_actions.php:23
msgid ""
"Error! The community username must contain letters and numbers only, cannot "
"be blank, and must be between 3 and 12 characters in length."
msgstr "오류!  커뮤니티 사용자 이름은 문자와 숫자만 포함할 수 있으며 공백일 수 없고 3에서 12개의 문자로 구성되어야 합니다."

#: mod/community/lib/communities_actions.php:25
msgid "Error! The community name cannot be blank."
msgstr "오류! 커뮤니티 이름은 공백일 수 없습니다."

#: mod/community/lib/communities_actions.php:45
msgid "Your community was created and you were added as its first member."
msgstr "내 커뮤니티가 만들어졌으며 내가 처음 구성원으로 추가되었습니다."

#: mod/community/lib/communities_actions.php:70
msgid "Are you sure you want to delete this community?"
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_actions.php:75
msgid "The community was deleted."
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_actions.php:77
msgid "Error: the community could not be deleted."
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_actions.php:94
msgid "Your post has been added to the community weblog."
msgstr "당신의 게시물이 커뮤니티 블로그에 추가되었습니다."

#: mod/community/lib/communities_actions.php:110
#, php-format
msgid ""
"You approved the membership request. %s is now a member of this community."
msgstr "멤버쉽 요청을 승인하였습니다. %s는 이제 이 커뮤니티의 구성원입니다."

#: mod/community/lib/communities_actions.php:112
msgid "An error occurred: the membership request could not be approved."
msgstr "오류가 발생하였습니다: 멤버쉽 요청을 승인해줄 수 없습니다."

#: mod/community/lib/communities_actions.php:115
#: mod/community/lib/communities_actions.php:134
msgid "Error: you do not have authority to modify this membership request."
msgstr "오류: 당신은 이 멤버쉽 요청을 변경할 수 있는 권한이 없습니다."

#: mod/community/lib/communities_actions.php:118
#: mod/community/lib/communities_actions.php:137
msgid "An error occurred: the membership request could not be found."
msgstr "오류가 발생하였습니다. 멤버쉽 요청을 발견하지 못하였습니다."

#: mod/community/lib/communities_actions.php:132
#, php-format
msgid ""
"You declined the membership request. %s is not a member of this community."
msgstr "당신은 멤버쉽 요청을 거절하였습니다. %s는 이 커뮤니티의 구성원이 아닙니다."

#: mod/community/lib/communities_actions.php:155
#, php-format
msgid ""
"You accepted the community membership invitation. You are now a member of "
"the community %s."
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_actions.php:156
#, php-format
msgid ""
"%s has approved your community membership invitation!\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The %s team."
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_actions.php:157
msgid "Community invitation accepted!"
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_actions.php:160
msgid "An error occurred: couldn't add you as a community member"
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_actions.php:163
msgid ""
"Error: you do not have authority to accept this community membership "
"invitation."
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_actions.php:166
#: mod/community/lib/communities_actions.php:187
msgid ""
"An error occurred: the community membership invitation could not be found."
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_actions.php:179
#, php-format
msgid ""
"You declined the community membership invitation. You are not a member of "
"community %s."
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_actions.php:180
#, php-format
msgid ""
"%s has denied your community membership invitation.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The %s team."
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_actions.php:181
#: mod/friend/lib/friends_actions.php:112
#, php-format
msgid "%s friend request denied"
msgstr "%s 친구 요청이 거절됨"

#: mod/community/lib/communities_actions.php:184
msgid ""
"Error: you do not have authority to modify this community membership "
"invitation."
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_create.php:17
msgid "Create a new community"
msgstr "새 커뮤니티 만들기"

#: mod/community/lib/communities_create.php:18
msgid "Community name:"
msgstr "커뮤니티 이름:"

#: mod/community/lib/communities_create.php:19
msgid "Username for community (forms part of the community website address):"
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_create.php:20
#: mod/file/lib/edit_folder.php:168 mod/groups/lib/groups_create.php:4
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: mod/community/lib/communities_edit.php:43
#, php-format
msgid "Communities were %s belongs"
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_edit.php:45
#, php-format
msgid "Communities owned by %s"
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_edit.php:61
msgid ""
"You don't have any communities listed! To join a community, click the 'join' "
"button underneath a community's icon. You can find communities you're "
"interested in by using the search function."
msgstr ""
"당신은 어떤 커뮤니티도 가지고 있지 않습니다. 커뮤니티에 가입하기 위해서는 커뮤니티 아이콘 아래에 있는 '참여' 버튼을 클릭하십시요. "
"검색 기능을 이용하여 관심있는 분야의 커뮤니티를 찾을 수 있습니다."

#: mod/community/lib/communities_edit.php:63
msgid "This user is not currently a member of any communities."
msgstr "이 사용자는 현재 어떤 커뮤니티의 구성원도 아닙니다."

#: mod/community/lib/communities_membership_requests.php:16
msgid ""
"The following users would like to join this community. They need your "
"approval to do this (to change this setting, visit the 'community settings' "
"page)."
msgstr ""
"다음 사용자들이 이 커뮤니티에 가입하고자 합니다. 이를 위해서는 당신의 승인이 필요합니다.( 이설정을 바꾸기 위해서는 '커뮤니티 설정'  "
"페이지를 방문하세요)."

#: mod/community/lib/communities_membership_requests.php:33
#: mod/community/lib/community_membership_invitations.php:33
#: mod/friend/lib/user_friendship_requests.php:33
msgid "Profile"
msgstr "프로파일"

#: mod/community/lib/communities_membership_requests.php:49
msgid "You have no pending membership requests."
msgstr "미처리된 멤버쉽 요청이 없습니다."

#: mod/community/lib/communities_members.php:24
#: mod/community/lib/user_info_menu.php:24
msgid "Are you sure you want to separate this user from the community?"
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_members.php:25
#: mod/community/lib/user_info_menu.php:25
msgid "Separate"
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_members.php:28
msgid "Owner"
msgstr ""

#: mod/community/lib/communities_members.php:46
msgid "This community doesn't currently have any members."
msgstr "이 커뮤니티는 어떤 구성원도 가지고 있지 않습니다."

#: mod/community/lib/communities_moderator_of.php:41
msgid "You don't own any communities. Why not create one?"
msgstr "당신은 어떤 커뮤니티도 가지고 있지 않습니다. 새 커뮤니티를 만들어도 됩니다."

#: mod/community/lib/communities_moderator_of.php:43
msgid "This user is not currently moderating any communities."
msgstr "이 사용자는 어떤 커뮤니티도 운영하고 있지 않습니다."

#: mod/community/lib/communities_owned.php:18
msgid "Owned communities"
msgstr "소유한 커뮤니티"

#: mod/community/lib/community_member_add.php:28
#, php-format
msgid "You joined %s."
msgstr "당신이 %s에 가입하였습니다."

#: mod/community/lib/community_member_add.php:30
#, php-format
msgid ""
"%s has joined %s!\n"
"\n"
"To visit this user's profile, click on the following link:\n"
"\n"
"\t"
msgstr ""
"%s 가 %s 에 가입하였습니다.\n"
"\n"
"이 사용자의 프로필을 방문하기 위해서는 다음 링크를 클릭하세요.\n"
"\n"
"\t"

#: mod/community/lib/community_member_add.php:32
#, php-format
msgid "New %s member"
msgstr "새 %s 구성원"

#: mod/community/lib/community_member_add.php:37
#, php-format
msgid ""
"Membership of %s needs to be approved. Your request has been added to the "
"list."
msgstr "%s 의 멤버쉽이 승인받아야 합니다. 당신의 요청이 목록에 추가되었습니다."

#: mod/community/lib/community_member_add.php:39
#, php-format
msgid ""
"%s has applied to join %s!\n"
"\n"
"To visit this user's profile, click on the following link:\n"
"\n"
"\t"
msgstr ""
"%s 가 %s 에 가입신청하였습니다.\n"
"\n"
"이 사용자의 프로파일을 방문하기 위해서는 다음 링크를 클릭하세요:\n"
"\n"
"\t"

#: mod/community/lib/community_member_add.php:41
#, php-format
msgid "New %s member request"
msgstr "새 %s 멤버 요청"

#: mod/community/lib/community_member_add.php:46
#, php-format
msgid "%s is a private community. Your membership request has been declined."
msgstr "%s 는 사적인 커뮤니티입니다. 당신의 구성원 요청이 거절되었습니다."

#: mod/community/lib/community_member_remove.php:30
#, php-format
msgid "You left %s"
msgstr ""

#: mod/community/lib/community_member_remove.php:35
#, php-format
msgid "%s was removed from your community"
msgstr ""

#: mod/community/lib/community_member_remove.php:39
#, php-format
msgid "You coundn't left %s"
msgstr ""

#: mod/community/lib/community_member_remove.php:41
#, php-format
msgid "%s coundn't be removed from your community"
msgstr ""

#: mod/community/lib/community_member_remove.php:47
#, php-format
msgid "You left %s."
msgstr "당신은 %s를 떠났습니다."

#: mod/community/lib/community_membership_invitations.php:11
#: mod/community/lib.php:147
msgid "Community invitations"
msgstr ""

#: mod/community/lib/community_membership_invitations.php:16
msgid "The following comunities would like to invite you to become a member."
msgstr ""

#: mod/community/lib/community_membership_invitations.php:35
msgid "Accept"
msgstr ""

#: mod/community/lib/community_membership_invitations.php:51
msgid "You have no pending community membership invitations."
msgstr ""

#: mod/community/lib/community_memberships.php:17
msgid "Community memberships"
msgstr "커뮤니티 멤버쉽"

#: mod/community/lib/community_memberships.php:36
#: mod/community/lib/community_memberships.php:38
#: mod/community/lib/user_info_menu.php:18 mod/community/members.php:19
msgid "Members"
msgstr "구성원"

#: mod/community/lib.php:42 mod/community/lib.php:45
msgid "Your Communities"
msgstr ""

#: mod/community/lib.php:59
msgid "Edit community profile"
msgstr ""

#: mod/community/lib.php:63
msgid "Community site picture"
msgstr "커뮤니티 사이트 그림"

#: mod/community/lib.php:67
msgid "Edit community details"
msgstr "커뮤니티 세부사항 편집"

#: mod/community/lib.php:77
msgid "Return to community profile"
msgstr ""

#: mod/community/lib.php:82
msgid "Edit members"
msgstr ""

#: mod/community/lib.php:86
msgid "View membership requests"
msgstr "멤버쉽 요청 보기"

#: mod/community/lib.php:101 mod/profile/lib.php:36
msgid "Manage widgets"
msgstr ""

#: mod/community/lib.php:105 mod/profile/lib.php:40
msgid "Add widget"
msgstr ""

#: mod/community/lib.php:123
msgid "New Community"
msgstr ""

#: mod/community/lib.php:134 mod/community/new.php:21
#: mod/community/owned.php:25
msgid "Owned Communities"
msgstr "자신의 커뮤니티"

#: mod/community/lib.php:289
#, php-format
msgid "Community %s was returned to the news user."
msgstr ""

#: mod/community/lib.php:291
#, php-format
msgid "Community %s is now owned by -1 (nobody)."
msgstr ""

#: mod/community/lib/profile_edit_link.php:12
msgid "Upload / edit site pictures for this community."
msgstr "이 커뮤니티를 위한 사이트 사진을 올리고 편집하기"

#: mod/community/lib/profile_edit_link.php:26
msgid "Change this community's name."
msgstr "커뮤니티 이름 변경"

#: mod/community/lib/userdetails_actions.php:23
#, php-format
msgid "Community ownership transferred to %s."
msgstr "커뮤니티 소유권이 %s 에게로 이전되었습니다."

#: mod/community/lib/userdetails_actions.php:26
msgid "Could not retrieve community details."
msgstr "커뮤니티 세부사항를 가져올 수 없습니다."

#: mod/community/lib/userdetails_actions.php:29
#, php-format
msgid "Could not find new owner %s. Community owner not changed."
msgstr ""

#: mod/community/lib/userdetails_edit.php:11
msgid "Change your community name"
msgstr "커뮤니티 이름 변경"

#: mod/community/lib/userdetails_edit.php:12
#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:12
msgid "This name will be displayed throughout the system."
msgstr "이 이름이 시스템 전체를 통하여 표시될 것입니다."

#: mod/community/lib/userdetails_edit.php:27
msgid "Community name"
msgstr "커뮤니티 이름"

#: mod/community/lib/userdetails_edit.php:32
msgid "Membership restriction:"
msgstr "멤버쉽 제한"

#: mod/community/lib/userdetails_edit.php:33
msgid "This allows you to choose who can join this community."
msgstr "이것은 누가 이 커뮤니티에 가입할 수 있는가를 선택할 수 있게 해 줍니다."

#: mod/community/lib/userdetails_edit.php:50
msgid "No moderation: anyone can join this community."
msgstr "조정 없음: 누구든지 이 커뮤니티에 가입할 수 있습니다."

#: mod/community/lib/userdetails_edit.php:55
msgid "Moderation: memberships must be approved by you."
msgstr "조정: 멤버쉽이 당신에 의해 승인되어야 합니다."

#: mod/community/lib/userdetails_edit.php:60
msgid "Private: nobody can join this community."
msgstr "개인적: 아무도 이 커뮤니티에 가입할 수 없습니다."

#: mod/community/lib/userdetails_edit.php:65
msgid "Membership restriction"
msgstr "멤버쉽 제한"

#: mod/community/lib/userdetails_edit.php:70
msgid "Community ownership"
msgstr "커뮤니티 소유권"

#: mod/community/lib/userdetails_edit.php:71
msgid ""
"Type the username of the user who you want to own this community below. You "
"cannot leave this blank, or specify a community or a user that doesn't exist."
msgstr ""
"이 커뮤니티를 소유하기를 원하는 사용자 이름을 입력하세요. 이 칸을 공백으로 둘 수 없습니다. 혹은 존재하지 않는 커뮤니티나 사용자를 "
"명시하십시요."

#: mod/community/lib/userdetails_edit.php:83
msgid "Community owner"
msgstr "커뮤니티 소유자"

#: mod/community/lib/userdetails_edit.php:107
#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:206
msgid ""
"Deleting this account is permanent and absolutely cannot be undone. Only "
"click this button if you're really sure!"
msgstr ""

#: mod/community/lib/userdetails_edit.php:108
msgid "Delete community account"
msgstr ""

#: mod/community/lib/user_info_menu.php:21
msgid "Administrate"
msgstr ""

#: mod/community/lib/user_info_menu_text.php:19
msgid "Are you sure you want to join this community?"
msgstr "이 커뮤니티에 가입하기를 희망하십니까?"

#: mod/community/lib/user_info_menu_text.php:19
msgid "Click here to join this community."
msgstr "이 커뮤니티에 가입하기 위해 여기를 클릭하십시요."

#: mod/community/lib/user_info_menu_text.php:22
msgid "Are you sure you want to apply to join this community?"
msgstr "이 커뮤니티에 가입 신청하기를 원합십니까?"

#: mod/community/lib/user_info_menu_text.php:22
msgid "Click here to apply to join this community."
msgstr "이 커뮤니티에 가입신청하기 위해 여기를 클릭하십시요."

#: mod/community/lib/user_info_menu_text.php:29
msgid "Are you sure you want to leave this community?"
msgstr "이 커뮤니티에서 탈퇴하기를 원하십니까?"

#: mod/community/lib/user_info_menu_text.php:29
msgid "Click here to leave this community."
msgstr "이 커뮤니티에서 탈퇴하기 위해서는 여기를 클릭하십시요."

#: mod/community/profile.config.php:56 mod/profile/profile.config.php:62
msgid "Profile photo"
msgstr ""

#: mod/community/profile.config.php:59 mod/profile/profile.config.php:65
msgid "Photo to display at the top of your profile."
msgstr ""

#: mod/community/profile.config.php:60 mod/community/profile.config.php:73
#: mod/community/profile.config.php:83 mod/community/profile.config.php:95
#: mod/community/profile.config.php:301 mod/community/profile.config.php:315
#: mod/community/profile.config.php:325 mod/community/profile.config.php:389
#: mod/community/profile.config.php:449 mod/profile/profile.config.php:66
#: mod/profile/profile.config.php:79 mod/profile/profile.config.php:90
#: mod/profile/profile.config.php:103 mod/profile/profile.config.php:312
#: mod/profile/profile.config.php:326 mod/profile/profile.config.php:336
#: mod/profile/profile.config.php:400 mod/profile/profile.config.php:460
msgid "Basic details"
msgstr "기본 세부사항"

#: mod/community/profile.config.php:68
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:37
#: mod/profile/profile.config.php:74
msgid "Who am I?"
msgstr "나는 누구 일까요?"

#: mod/community/profile.config.php:71
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:37
#: mod/profile/profile.config.php:77
msgid "A short introduction for you."
msgstr "당신을 위한 간단한 소개"

#: mod/community/profile.config.php:78 mod/profile/profile.config.php:85
msgid "Introduction"
msgstr "소개"

#: mod/community/profile.config.php:81 mod/profile/profile.config.php:88
msgid "A short introduction to this community."
msgstr "이 커뮤니티에 대한 간단한 소개"

#: mod/community/profile.config.php:91
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:40
#: mod/profile/profile.config.php:99
msgid "Brief description"
msgstr "간단한 설명"

#: mod/community/profile.config.php:94
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:40
#: mod/profile/profile.config.php:102
msgid "For use in your sidebar profile."
msgstr "사이드바 프로파일에 사용하기 위해"

#: mod/community/profile.config.php:104
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:43
#: mod/profile/profile.config.php:112
msgid "Street address"
msgstr "세부 주소"

#: mod/community/profile.config.php:108 mod/community/profile.config.php:120
#: mod/community/profile.config.php:133 mod/community/profile.config.php:145
#: mod/community/profile.config.php:157 mod/profile/profile.config.php:116
#: mod/profile/profile.config.php:129 mod/profile/profile.config.php:142
#: mod/profile/profile.config.php:154 mod/profile/profile.config.php:166
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: mod/community/profile.config.php:116
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:46
#: mod/profile/profile.config.php:125
msgid "Town"
msgstr "시/군"

#: mod/community/profile.config.php:129
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:49
#: mod/profile/profile.config.php:138
msgid "State / Region"
msgstr "도"

#: mod/community/profile.config.php:141
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:52
#: mod/profile/profile.config.php:150
msgid "Postal code"
msgstr "우편번호"

#: mod/community/profile.config.php:153
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:55
#: mod/profile/profile.config.php:162
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: mod/community/profile.config.php:169 mod/community/profile.config.php:180
#: mod/community/profile.config.php:192 mod/community/profile.config.php:204
#: mod/community/profile.config.php:216 mod/community/profile.config.php:229
#: mod/community/profile.config.php:242 mod/community/profile.config.php:254
#: mod/community/profile.config.php:266 mod/community/profile.config.php:278
#: mod/community/profile.config.php:289 mod/profile/profile.config.php:178
#: mod/profile/profile.config.php:189 mod/profile/profile.config.php:201
#: mod/profile/profile.config.php:214 mod/profile/profile.config.php:226
#: mod/profile/profile.config.php:240 mod/profile/profile.config.php:253
#: mod/profile/profile.config.php:265 mod/profile/profile.config.php:277
#: mod/profile/profile.config.php:289 mod/profile/profile.config.php:300
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: mod/community/profile.config.php:176
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:60
#: mod/profile/profile.config.php:185
msgid "Work telephone"
msgstr "직장 전화번호"

#: mod/community/profile.config.php:188
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:63
#: mod/profile/profile.config.php:197
msgid "Home telephone"
msgstr "집 전화번호"

#: mod/community/profile.config.php:200
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:66
#: mod/profile/profile.config.php:210
msgid "Mobile telephone"
msgstr "이동 전화 번호"

#: mod/community/profile.config.php:212
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:69
#: mod/profile/profile.config.php:222
msgid "Official website address"
msgstr "공식적인 웹사이트 주소"

#: mod/community/profile.config.php:215
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:69
#: mod/profile/profile.config.php:225
msgid "The URL to your official website, if you have one."
msgstr "만일 있는 경우, 내 공식적 웹사이트 URL"

#: mod/community/profile.config.php:225
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:72
#: mod/profile/profile.config.php:236
msgid "Personal website address"
msgstr "개인 웹사이트 주소"

#: mod/community/profile.config.php:228
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:72
#: mod/profile/profile.config.php:239
msgid "The URL to your personal website, if you have one."
msgstr "만일 있는 경우, 내 개인적인 웹사이트 URL"

#: mod/community/profile.config.php:238
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:75
#: mod/profile/profile.config.php:249
msgid "ICQ number"
msgstr "ICQ 지수"

#: mod/community/profile.config.php:250
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:78
#: mod/profile/profile.config.php:261
msgid "MSN chat"
msgstr "MSN 채팅"

#: mod/community/profile.config.php:262
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:81
#: mod/profile/profile.config.php:273
msgid "AIM screenname"
msgstr "AIM 스크린 이름"

#: mod/community/profile.config.php:274
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:84
#: mod/profile/profile.config.php:285
msgid "Skype username"
msgstr "스카이프 사용자 이름"

#: mod/community/profile.config.php:285
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:86
#: mod/profile/profile.config.php:296
msgid "Jabber username"
msgstr "재버 사용자이름"

#: mod/community/profile.config.php:297
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:89
#: mod/profile/profile.config.php:308
msgid "Interests"
msgstr "관심사"

#: mod/community/profile.config.php:300 mod/community/profile.config.php:314
#: mod/community/profile.config.php:324 mod/community/profile.config.php:448
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:89
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:93
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:94
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:103
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:109
#: mod/profile/profile.config.php:311 mod/profile/profile.config.php:325
#: mod/profile/profile.config.php:335 mod/profile/profile.config.php:459
msgid "Separated with commas."
msgstr "콤마로 분리된"

#: mod/community/profile.config.php:311
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:93
#: mod/profile/profile.config.php:322
msgid "Likes"
msgstr "좋아하는 것"

#: mod/community/profile.config.php:321
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:94
#: mod/profile/profile.config.php:332
msgid "Dislikes"
msgstr "싫어하는 것"

#: mod/community/profile.config.php:331
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:95
#: mod/profile/profile.config.php:342
msgid "Occupation"
msgstr "직업"

#: mod/community/profile.config.php:335 mod/community/profile.config.php:345
#: mod/community/profile.config.php:356 mod/community/profile.config.php:369
#: mod/community/profile.config.php:379 mod/community/profile.config.php:399
#: mod/profile/profile.config.php:346 mod/profile/profile.config.php:356
#: mod/profile/profile.config.php:367 mod/profile/profile.config.php:380
#: mod/profile/profile.config.php:390 mod/profile/profile.config.php:410
msgid "Employment"
msgstr "직장"

#: mod/community/profile.config.php:341
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:96
#: mod/profile/profile.config.php:352
msgid "Industry"
msgstr "산업체"

#: mod/community/profile.config.php:352
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:98
#: mod/profile/profile.config.php:363
msgid "Company / Institution"
msgstr "회사/기관"

#: mod/community/profile.config.php:365
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:101
#: mod/profile/profile.config.php:376
msgid "Job Title"
msgstr "직업 명칭"

#: mod/community/profile.config.php:375
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:102
#: mod/profile/profile.config.php:386
msgid "Job Description"
msgstr "직업 설명"

#: mod/community/profile.config.php:385
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:103
#: mod/profile/profile.config.php:396
msgid "I would like to ..."
msgstr "하고 싶은 것은"

#: mod/community/profile.config.php:388 mod/profile/profile.config.php:399
msgid "Your goals, separated with commas."
msgstr "목표들, 콤마로 분리된"

#: mod/community/profile.config.php:395
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:104
#: mod/profile/profile.config.php:406
msgid "Career Goals"
msgstr "경력 목표"

#: mod/community/profile.config.php:398
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:104
#: mod/profile/profile.config.php:409
msgid ""
"Freeform: let colleagues and potential employers know what you'd like to get "
"out of your career."
msgstr "자유형식:동료나 잠재적인 고용주가 당신의 경력에서 알리고 싶은 것을 알게 하십시요."

#: mod/community/profile.config.php:405
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:105
#: mod/profile/profile.config.php:416
msgid "Level of Education"
msgstr "교육 수준"

#: mod/community/profile.config.php:409 mod/community/profile.config.php:419
#: mod/community/profile.config.php:429 mod/community/profile.config.php:439
#: mod/profile/profile.config.php:420 mod/profile/profile.config.php:430
#: mod/profile/profile.config.php:440 mod/profile/profile.config.php:450
msgid "Education"
msgstr "교육"

#: mod/community/profile.config.php:415
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:106
#: mod/profile/profile.config.php:426
msgid "High School"
msgstr "고등학교"

#: mod/community/profile.config.php:425
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:107
#: mod/profile/profile.config.php:436
msgid "University / College"
msgstr "대학/전문대학"

#: mod/community/profile.config.php:435
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:108
#: mod/profile/profile.config.php:446
msgid "Degree"
msgstr "학위"

#: mod/community/profile.config.php:445
#: mod/profile/lib/function_editfield_defaults.php:109
#: mod/profile/profile.config.php:456
msgid "Main Skills"
msgstr "주요 기술"

#: mod/community/requests.php:22
msgid "Membership requests"
msgstr "멤버십 요청"

#: mod/community/user_community_invitations.php:24
msgid "Membership invitations"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/contenttoolbar_video_wizard.php:27
#: mod/contenttoolbar/lib.php:61
msgid ""
"To embed videos from popular sites like Google Video and Youtube, obtain the "
"embed HTML, paste it in the following form and configure your preferred size:"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/contenttoolbar_video_wizard.php:28
#: mod/contenttoolbar/lib.php:62
msgid "Video URL"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/contenttoolbar_video_wizard.php:29
#: mod/contenttoolbar/lib.php:63
msgid "Video size"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/contenttoolbar_video_wizard.php:30
msgid "Insert video"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/contenttoolbar_video_wizard.php:31
msgid ""
"We had trouble understanding this code. Are you sure this is the embed HTML "
"for your video?"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/default_template.php:19
msgid "Content Toolbar"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/default_template.php:20
msgid "A placeholder for content related buttons (resources, videos)"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/default_template.php:22
msgid "JS buttons definitions"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/default_template.php:23
msgid "Buttons definitions"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/default_template.php:29
msgid "Video insert wizard page"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/default_template.php:30
msgid "The wizard page to add a video from an external site"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/default_template.php:32
#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:3
msgid "Site name"
msgstr "사이트 이름"

#: mod/contenttoolbar/default_template.php:33
msgid "Wizard explanation"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/default_template.php:34
msgid "Video URL label"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/default_template.php:35
msgid "Video size label"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/default_template.php:36
msgid "Video insert button label"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/default_template.php:37
msgid "Input field for the video tag"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/default_template.php:38
msgid "Invalid embed object error message"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/lib.php:38 mod/contenttoolbar/lib.php:60
msgid "Video widget"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/lib.php:39
msgid "Displays a video of your choice."
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/lib.php:47
msgid "Add External video"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/lib.php:64
msgid "Insert Video"
msgstr ""

#: mod/contenttoolbar/lib.php:88
msgid ""
"Invalid video param edit an check that if is a valid &lt;embed> object."
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:4
msgid ""
"Enter the name of your site here (eg Elgg, Apcala, University of Bogton's "
"Social Network, etc)"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:7
msgid "Tagline"
msgstr "태그라인"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:8
msgid "A tagline for your site (eg 'Social network for Bogton')"
msgstr "사이트에 대한 태그라인 (예 'Social network for Bogton')"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:10
msgid "Web root"
msgstr "웹 루트"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:11
msgid ""
"External URL to the site (eg http://elgg.bogton.edu/). NB: **MUST** have a "
"final slash at the end"
msgstr ""
"사이트에 대한 외부 URL (예 http://elgg.bogton.edu/). 주의: 마지막에 슬래시가 **반드시** 있어야 합니다."

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:14
msgid "Elgg install root"
msgstr "엘그 설치 루트"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:15
msgid ""
"Physical path to the files (eg /home/elggserver/httpdocs/). NB: **MUST** "
"have a final slash at the end"
msgstr ""
"파일에 대한 물리적 경로 (예 /home/elggserver/httpdocs/ ). 주의:마지막에 슬래시가 **반드시** 있어야 합니다."

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:18
msgid "Elgg data root"
msgstr "엘그 데이터 루트"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:19
msgid ""
"This is a special directory where uploaded files will go. If possible, this "
"should live outside your main Elgg install (you'll need to create it by "
"hand). It must have world writable permissions set, and have a final slash "
"at the end."
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:23
msgid "Database type"
msgstr "데이터베이스 형식"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:24
msgid ""
"Acceptable values are 'mysql' and 'postgres' - MySQL is highly recommended"
msgstr "가능한 값은 'mysql'와 'postgres' 입니다- MySQL을 적극 권장합니다."

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:28
msgid "Database name"
msgstr "데이터베이스 이름"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:31
msgid "Database host"
msgstr "데이터베이스 호스트"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:35
msgid "Database user"
msgstr "데이터베이스 사용자"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:39
msgid "Database password"
msgstr "데이터베이스 암호"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:42
msgid "Database table prefix"
msgstr "데이터베이스 테이블 접두어"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:43
msgid "All database tables will start with this; we recommend 'elgg'"
msgstr "모든 데이터베이스 테이블은 이것으로 시작합니다: 'elgg' 를 추천합니다."

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:46
msgid "System administrator email"
msgstr "시스템 관리자 이메일"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:47
msgid ""
"The email address your site will send email from (eg elgg-admin@bogton.edu)"
msgstr "당신의 사이트에서 보내는자의 이메일 주소 (예:elgg-admin@bogton.edu)"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:50
msgid "Default locale"
msgstr "디폴트 지역"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:51
msgid "Country code to set language to if you have gettext installed"
msgstr "gettext 를 설치한 경우 언어를 설정하기위한 국가 코드"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:54
msgid "Public registration"
msgstr "공개 등록"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:55
msgid "Can general members of the public register for this system?"
msgstr "이 시스템에 일반인들도 등록할 수 있습니까?"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:58
msgid "Public invitations"
msgstr "공개 초청"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:59
msgid "Can users of this system invite other users in?"
msgstr "이 시스템의 사용자가 다른 사용자들을 초청할 수 있습니까?"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:62
msgid "Maximum users"
msgstr "최대 사용자 수"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:63
msgid ""
"The maximum number of users in your system. If you set this to 0, you will "
"have an unlimited number of users"
msgstr "시스템에서 최대 사용자 수. 만일 0으로 설정하면 무한대의 사용자가 있을 수 있습니다."

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:66
msgid "Maximum disk space"
msgstr "최대 디스크 공간"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:67
msgid "The maximum disk space taken up by all uploaded files"
msgstr "모든 올려진 파일들이 차지한 최대 디스크 공간"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:71
msgid "Walled garden"
msgstr "울타리안 사이트"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:72
msgid ""
"If your site is a walled garden, nobody can see anything from the outside. "
"This will also mean that RSS feeds won't work"
msgstr ""
"당신의 사이트가 울타리안 사이트라면 바깥에서는 아무도 볼 수가 없습니다. 이는 RSS 피드가 작동하지 않을 것이라는 것을 의미합니다."

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:75
msgid "Disable public comments"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:76
msgid ""
"Set the following to true to force users to log in before they can post "
"comments, overriding the per-user option. This is a handy sledgehammer-to-"
"crack-a-nut tactic to protect against comment spam (although an Akismet "
"plugin is available from elgg.org)."
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:79
msgid "Email filter"
msgstr "이메일 필터"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:80
msgid ""
"Anything you enter here must be present in the email address of anyone who "
"registers; e.g. @mycompany.com will only allow email address from "
"mycompany.com to register"
msgstr ""
"여기에 입력하는 모든 것은 등록한 사람들의 이메일 주소에 존재해야 합니다: 예: @mycompany.com 는 이메일 주소가 "
"mycompany.com 인 사람들만 등록을 허용하게 될 것입니다."

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:83
msgid "Default access"
msgstr "디폴트 접근"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:84
msgid "The default access level for all new items in the system"
msgstr "시스템의 모든 새로운 아이템에 대한 디폴트 접근 레벨"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:87
msgid "Disable user templates"
msgstr "사용자 템플릿을 비 활성화"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:88
msgid ""
"If this is set, users can only choose from available templates rather than "
"defining their own"
msgstr "이것이 설정되면 사용자는 자신의 템플릿을 정의하기 보다는 사용할 수 있는 템플릿을 선택할 수 만 있습니다."

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:92
msgid "Disable template changing"
msgstr "템플릿 변경 비활성화"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:93
msgid "Users cannot change their template at all"
msgstr "사용자들은 템플릿을 절대 변경할 수 없습니다."

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:97
msgid "Persistent connections"
msgstr "지속적인 연결들"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:98
msgid "Should Elgg use persistent database connections?"
msgstr "Elgg가 지속적인 데이터베이스 연결을 사용해야 합니까?"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:102
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:103
msgid "Set this to 2047 to get adodb error handling"
msgstr "adodb 오류 처리를 위해 이것을 2047로 설정하세요."

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:106
msgid "RSS posts maximum age"
msgstr "RSS 게시 최대 나이"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:107
msgid ""
"Number of days to keep incoming RSS feed entries for before deleting them. "
"Set this to 0 if you don't want RSS posts to be removed."
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:111
msgid "Community create flag"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:112
msgid ""
"Set this to 'admin' if you would like to restrict the ability to create "
"communities to admin users."
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:115
msgid "CURL path"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:116
msgid ""
"Set this to the CURL executable if CURL is installed; otherwise leave blank."
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:119
msgid "Templates location"
msgstr "템플릿 위치"

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:120
msgid "The full path of your Default_Template directory"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:123
msgid "Profile location"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/configdef.php:124
msgid ""
"The full path to your profile configuration file (usually it's best to leave "
"this in mod/profile/)"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:54
msgid "Special keywords"
msgstr "특수 키워드"

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:55
msgid "You can insert these into your pageshell for special functionality:"
msgstr "특수 기능을 위해 이것들을 당신의 페이지셀에 삽입할 수 있습니다."

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:56
msgid "The address of your site."
msgstr "사이트 주소"

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:57
msgid "The name of your site."
msgstr "사이트 이름"

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:58
msgid "Your site's tagline."
msgstr "사이트의 태그선"

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:59
msgid "The current user's username."
msgstr "현재 사용자의 사용자이름"

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:60
msgid "The current user's full name."
msgstr "현재 사용자의 전체 이름"

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:61
msgid "A list of the most popular tags."
msgstr "가장 인기 있는 태그들 목록"

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:62
msgid ""
"A list of random users who have filled in their profiles, if some exist."
msgstr "사용자 신상명세를 작성한 사용자가 있는 경우 무작위 사용자 목록"

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:63
msgid "Lists five people interested in 'foo' in a horizontal table."
msgstr "수평 테이블에서 'foo'에 관심이 있는 5명 열거하기"

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:64
msgid ""
"Lists the top tags of type 'town' (or select weblog, file or the profile "
"field of your choice)."
msgstr "'town' 형식의 상위 태그( 혹은 당신이 선택한 블로그, 파일, 신상명세 항목) 열거하기"

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:97
#, php-format
msgid "%s could not be empty"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:146
#, php-format
msgid "%s option updated"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:168
msgid "Your input could not be empty"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:171
#, php-format
msgid "%s updated"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:174
#, php-format
msgid "%s could not be updated"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:205
msgid "Front page"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:206
msgid "Front page (when logged out)"
msgstr "프론트 페이지(로그아웃할때)"

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:207
msgid "Front page (when logged in)"
msgstr "프론트 페이지(로그인할때)"

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:216
msgid "Site theme"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:217
msgid "Main pageshell"
msgstr "주 페이지 셀"

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:218
msgid "CSS styles"
msgstr "CSS 스타일"

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:241
msgid "Are you sure to restore default configuration?"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:243
msgid "Your configuration has been restored to default values"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:253 mod/elggadmin/lib.php:54
msgid "Configuration manager"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:257
msgid "View all options"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:260
msgid "Restore default values"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:264
msgid ""
"Note: some fields are disabled because the value is forced by your "
"<code>config.php</code>."
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:265
msgid "To change you must hand edit your <code>config.php</code>."
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/elggadmin.inc.php:385 mod/gettext/lib/library.php:454
msgid "No languages installed"
msgstr "아무 언어도 설치되지 않았습니다."

#: mod/elggadmin/lib/engine.inc.php:176
msgid "Page not found"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib/engine.inc.php:177
msgid "duh!"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib.php:36
msgid "Welcome to the Elgg configuration manager!"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib.php:41 mod/elggadmin/lib.php:49
msgid ""
"Error: <code>elggadmin</code> plugin needs <code>pages</code> plugin to run"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib.php:43
msgid "Site administration"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib.php:55
msgid "Default theme editor"
msgstr ""

#: mod/elggadmin/lib.php:56
msgid "Frontpage template editor"
msgstr ""

#: mod/file/default_templates.php:7
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: mod/file/default_templates.php:8
msgid "Each individual folder"
msgstr "각 개별 폴더"

#: mod/file/default_templates.php:9
msgid "The owner of the folder"
msgstr "폴더의 소유자"

#: mod/file/default_templates.php:10
msgid "The name of the folder"
msgstr "폴더의 이름"

#: mod/file/default_templates.php:11
msgid "The folder's URL"
msgstr "폴더의 URL"

#: mod/file/default_templates.php:12
msgid "Menu items for folder owner (edit, delete, etc)"
msgstr "폴더 소유자에 대한 메뉴 항목(편집, 삭제 등)"

#: mod/file/default_templates.php:13
msgid "The URL of the file's icon"
msgstr "파일의 아이콘에 대한 URL"

#: mod/file/default_templates.php:14 mod/file/default_templates.php:28
msgid "Keywords associated with the folder"
msgstr "폴더에 연관된 키워드"

#: mod/file/default_templates.php:20 mod/file/lib/function_search_rss.php:44
msgid "File"
msgstr "파일"

#: mod/file/default_templates.php:21
msgid "Each individual file within a folder"
msgstr "폴더냉에 각자 개별 파일"

#: mod/file/default_templates.php:22
msgid "The file's URL"
msgstr "파일의 URL"

#: mod/file/default_templates.php:23
msgid "Its filename"
msgstr "파일 이름"

#: mod/file/default_templates.php:24
msgid "A description of the file"
msgstr "파일에 대한 설명"

#: mod/file/default_templates.php:25
msgid "Its title"
msgstr "제목"

#: mod/file/default_templates.php:26
msgid "Menu items for file owner (edit, delete, etc)"
msgstr "파일 소유자에 대한 메뉴 항목(편집, 삭제 등)"

#: mod/file/default_templates.php:27
msgid "The URL of its icon"
msgstr "아이콘의 URL"

#: mod/file/default_templates.php:33
msgid "File selection wizard"
msgstr ""

#: mod/file/default_templates.php:34
msgid "Wizard page that show the file list"
msgstr ""

#: mod/file/default_templates.php:35
msgid "File's owner id"
msgstr ""

#: mod/file/default_templates.php:36
msgid "Initial folder"
msgstr ""

#: mod/file/default_templates.php:37
msgid "Input field to be modified by the wizard"
msgstr ""

#: mod/file/edit_file.php:19
msgid "Edit File"
msgstr "파일 편집"

#: mod/file/edit_folder.php:19
msgid "Edit Folder"
msgstr "폴더 편집"

#: mod/file/file_include_wizard.php:39
msgid "Keep this window open"
msgstr ""

#: mod/file/file_include_wizard.php:65 mod/file/file_include_wizard.php:68
msgid "Root"
msgstr ""

#: mod/file/file_include_wizard.php:84 mod/file/lib/files_actions.php:216
msgid "Are you sure you want to permanently delete this file?"
msgstr "이 파일을 영구적으로 삭제하기를 원하십니까?"

#: mod/file/file_include_wizard.php:94
msgid "Empty directory!"
msgstr ""

#: mod/file/file_include_wizard.php:102
msgid "File selection"
msgstr ""

#: mod/file/index.php:19 mod/file/lib/files_user_info_menu.php:12
#: mod/file/lib/function_rss_publish.php:35 mod/file/lib/profile_files.php:9
#: mod/profile/lib.php:303
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: mod/file/lib/add_file.php:16
msgid "Upload a file"
msgstr "파일 올리기"

#: mod/file/lib/add_file.php:30 mod/file/lib/edit_folder.php:208
#, php-format
msgid "You have used %s Mb of a total %s Mb."
msgstr "총 %s MB중 %s MB를 사용하였습니다."

#: mod/file/lib/add_file.php:32 mod/file/lib/edit_folder.php:210
#, php-format
msgid "Used space: %s Mb."
msgstr "사용된 공간: %s Mb."

#: mod/file/lib/add_file.php:34
msgid "File to upload:"
msgstr "올리기할 파일"

#: mod/file/lib/add_file.php:35 mod/file/lib/edit_file.php:17
msgid "File title:"
msgstr "파일 제목"

#: mod/file/lib/add_file.php:36
msgid "File Description:"
msgstr "파일 설명"

#: mod/file/lib/add_file.php:91 mod/file/lib/edit_file.php:62
#: mod/file/lib/edit_folder.php:73 mod/file/lib/edit_folder.php:155
#: mod/file/lib/edit_folder.php:267
msgid "Keywords (comma separated):"
msgstr "키워드(콤마로 분리된):"

#: mod/file/lib/add_file.php:120
msgid ""
"By checking this box, you are asserting that you have the legal right to "
"share this file, and that you understand you are sharing it with other users "
"of the system."
msgstr ""
"이 상자를 체크하면 이 파일을 공유할 법적 권리를 가지고 있음으며 다른 사람들과 공유한다는 것을 이해하고 있다는 것을 확인하는 것입니다."

#: mod/file/lib/add_file.php:121 mod/file/lib/edit_folder.php:290
#: profile/profile.class.php:169
msgid "Upload"
msgstr "올리기"

#: mod/file/lib/edit_file.php:29 mod/file/lib/edit_folder.php:214
msgid "File description:"
msgstr "파일 설명"

#: mod/file/lib/edit_file.php:51
msgid "File folder:"
msgstr "파일 폴더"

#: mod/file/lib/edit_file.php:80
msgid "Save changes"
msgstr "변경 저장"

#: mod/file/lib/edit_file.php:98
msgid "Edit "
msgstr "편집 "

#: mod/file/lib/edit_folder.php:23
msgid "Folder name:"
msgstr "폴더 이름"

#: mod/file/lib/edit_folder.php:24
msgid "Parent folder:"
msgstr "상위폴더:"

#: mod/file/lib/edit_folder.php:25 mod/file/lib/edit_folder.php:121
msgid "Folder type:"
msgstr "폴더 형식"

#: mod/file/lib/edit_folder.php:100
msgid "Edit this folder"
msgstr "이 폴더 편집"

#: mod/file/lib/edit_folder.php:110
msgid "Upload files and folders"
msgstr "파일과 폴더를 올리기"

#: mod/file/lib/edit_folder.php:118
msgid "Create a new folder"
msgstr "새 폴더 생성"

#: mod/file/lib/edit_folder.php:119
msgid "To create a new folder, enter its name:"
msgstr "새 폴더를 생성하기 위해 폴더 이름을 입력하세요."

#: mod/file/lib/edit_folder.php:194
msgid "Upload files"
msgstr ""

#: mod/file/lib/edit_folder.php:212
msgid "Files to upload:"
msgstr ""

#: mod/file/lib/edit_folder.php:213
msgid "Title for files:"
msgstr ""

#: mod/file/lib/edit_folder.php:289
msgid ""
"By checking this box, you are asserting that you have the legal right to "
"share these uploaded files, and that you understand you are sharing it with "
"other users of the system."
msgstr ""

#: mod/file/lib/files_actions.php:31
msgid "Your folder was created."
msgstr "폴더가 만들어졌습니다."

#: mod/file/lib/files_actions.php:34
msgid "Could not create folder. Perhaps the folder name was blank?"
msgstr "폴더를 만들 수 없습니다. 폴더이름이 공백이지는 않습니까?"

#: mod/file/lib/files_actions.php:54
msgid ""
"Upload unsuccessful. You must check the copyright box for a file to be "
"uploaded."
msgstr "업로드 실패. 파일을 업로드 하기 위해서는 저작권 상자를 체크해야 합니다."

#: mod/file/lib/files_actions.php:142
msgid "The file was updated."
msgstr "파일이 갱신되었습니다."

#: mod/file/lib/files_actions.php:168
msgid "The folder was edited."
msgstr "폴더가 편집되었습니다."

#: mod/file/lib/files_actions.php:180
msgid "Error: a folder cannot be its own parent."
msgstr "폴더는 자신의 상위 폴더가 될 수 없습니다."

#: mod/file/lib/files_actions.php:189
msgid "Are you sure you want to permanently delete this folder?"
msgstr "이 폴더를 영구히 삭제하기를 원하십니까?"

#: mod/file/lib/files_actions.php:208
msgid "The folder was deleted."
msgstr "폴더가 삭제되었습니다."

#: mod/file/lib/files_actions.php:236
msgid "The file was deleted."
msgstr "파일이 삭제되었습니다."

#: mod/file/lib/files_links_make.php:55
msgid "You do not have permission to access this file"
msgstr "이 파일을 접근할 허가를 가지고 있지 않습니다."

#: mod/file/lib/files_links_make.php:58
msgid "File does not exist"
msgstr "파일이 존재하지 않습니다."

#: mod/file/lib/files_user_info_menu.php:10 mod/file/lib.php:18
#: mod/file/lib.php:21
msgid "Your Files"
msgstr "내 파일들"

#: mod/file/lib/files_user_info_menu.php:16 mod/profile/lib.php:309
msgid "file"
msgstr ""

#: mod/file/lib/files_user_info_menu.php:18 mod/profile/lib.php:310
msgid "files"
msgstr ""

#: mod/file/lib/files_user_info_menu.php:22
msgid "File Storage"
msgstr "파일 스토리지"

#: mod/file/lib/files_view.php:26 mod/file/lib/files_view.php:41
#: mod/file/lib/folder_view.php:14
msgid "Root Folder"
msgstr "루트 폴더"

#: mod/file/lib/files_view.php:47
msgid "Return to"
msgstr "돌아가기"

#: mod/file/lib/function_rss_publish.php:42 mod/file/rss2.php:31
#, php-format
msgid "Files for %s, hosted on %s."
msgstr "%s에 호스트되고 있는 %s 에 대한 파일"

#: mod/file/lib/function_search.php:49
#, php-format
msgid "Folders owned by '%s' in category '%s'"
msgstr "범주 '%s'에 있는 '%s'가 소유한 폴더들"

#: mod/file/lib/function_search.php:89
#, php-format
msgid "Files owned by %s in category '%s'"
msgstr "범주 '%s'에 있는 '%s'가 소유한 파일들"

#: mod/file/lib/function_search.php:94
#, php-format
msgid "In folder '%s'"
msgstr "'%s' 폴더에서"

#: mod/file/lib/function_search.php:111
#, php-format
msgid "RSS feed for files owned by %s"
msgstr "%s 가 소유한 파일들에 대한 RSS 알리미"

#: mod/file/lib/function_search.php:122
msgid "Users and communities with files or folders in category"
msgstr ""

#: mod/file/lib/function_search_rss.php:34
msgid "File folder"
msgstr "파일 폴더"

#: mod/file/lib.php:32
msgid "Add a file or a folder"
msgstr "파일이나 폴더 추가"

#: mod/file/lib.php:38
msgid "RSS feed for files"
msgstr "파일들에 대한 RSS 알리미"

#: mod/file/lib.php:48
msgid "Add File"
msgstr ""

#: mod/file/lib.php:136
msgid "Default file folder"
msgstr "기본 파일 폴더"

#: mod/file/lib.php:141 mod/file/lib.php:345
msgid "Files widget"
msgstr ""

#: mod/file/lib.php:142
msgid "Displays images of some of your files."
msgstr ""

#: mod/file/lib.php:254 mod/file/lib.php:320 mod/file/lib.php:397
#: mod/file/lib.php:453
#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_publish_to_blog.php:39
msgid "Keywords: "
msgstr "키워드: "

#: mod/file/lib.php:312
msgid "No files found."
msgstr ""

#: mod/file/lib.php:339
msgid "Latest files"
msgstr ""

#: mod/file/lib.php:346
msgid ""
"This widget displays the last couple of files from this account. Simply "
"select the number of latest files below:"
msgstr ""

#: mod/file/lib.php:379 mod/file/lib/templates_preview.php:6
#: mod/photogallery/lib.php:139
msgid "Subfolders"
msgstr "하위 폴더"

#: mod/file/lib.php:481 mod/photogallery/lib.php:144
msgid "This folder is currently empty."
msgstr "이 폴더는 현재 비어 있습니다."

#: mod/file/lib/templates_preview.php:5
msgid "Folder name"
msgstr "폴더 이름"

#: mod/file/lib/templates_preview.php:15 mod/file/lib/templates_preview.php:26
msgid "test"
msgstr "테스트"

#: mod/file/lib/templates_preview.php:18
msgid "Subfolder"
msgstr "하위 폴더"

#: mod/file/lib/templates_preview.php:27
msgid "A sample file"
msgstr "샘플 파일"

#: mod/file/lib/templates_preview.php:30
msgid "This is a file"
msgstr "파일입니다"

#: mod/file/lib/templates_preview.php:31
msgid "filename"
msgstr "파일이름"

#: mod/file/lib/templates_preview.php:40
msgid "Files and folders"
msgstr "파일과 폴더들"

#: mod/file/lib/weblogs_posts_add_fields.php:58
#, php-format
msgid "Embed a file from your %s file storage:"
msgstr "%s 파일 스토리지로 부터 파일 임베드 하기"

#: mod/file/lib/weblogs_posts_add_fields.php:86
msgid ""
"This will add a code to your weblog post that will be converted into an "
"embedded file."
msgstr "이것은 내포된 파일로 변환이 이루어질 블로그 게시물에 코드를 추가하게 될 것입니다."

#: mod/file/lib/weblogs_posts_add_fields.php:87 mod/profile/add.php:74
#: mod/widget/add.php:71
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: mod/file/rss2.php:25
#, php-format
msgid "Files tagged with %s"
msgstr "%s로 태그된 파일"

#: mod/friend/default_template.php:14
msgid "Friends page"
msgstr ""

#: mod/friend/default_template.php:15
msgid "A template for the friends page."
msgstr ""

#: mod/friend/default_template.php:17
msgid "Friends list"
msgstr ""

#: mod/friend/default_template.php:23
msgid "Friend visualization"
msgstr ""

#: mod/friend/default_template.php:24
msgid "A template for friend display"
msgstr ""

#: mod/friend/default_template.php:26
msgid "Friend's name"
msgstr ""

#: mod/friend/default_template.php:27
msgid "Friend's profile page"
msgstr ""

#: mod/friend/default_template.php:28
msgid "Friend's icon"
msgstr ""

#: mod/friend/default_template.php:29
msgid "Friend's functions"
msgstr ""

#: mod/friend/friendsof.php:21 mod/friend/lib/friends_of_edit_wrapper.php:5
msgid "Friends who have linked to you"
msgstr "나에게 링크한 친구들"

#: mod/friend/index.php:21 mod/friend/lib/friends_edit_wrapper.php:5
msgid "Friends I have linked to"
msgstr "내가 링크한 친구들"

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:24
#, php-format
msgid "%s was added to your friends list."
msgstr "%s가 친구목록에 추가되었습니다."

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:26
#, php-format
msgid ""
"%s has added you as a friend!\n"
"\n"
"To visit this user's profile, click on the following link:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"To view all your friends, click here:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The %s team."
msgstr ""
"%s 가 당신을 친구로 추가하였습니다.\n"
"\n"
"이 사용자의 신상명세를 보기위해서는 다음 링크를 클릭하세요:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"당신의 모든 친구들을 보기 위해서는 다음을 클릭하세요:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"좋은 하루 되시길...\n"
"\n"
"%s 팀"

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:27
#, php-format
msgid "New %s friend"
msgstr "새 %s 친구"

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:32
#, php-format
msgid "%s couldn't be added to your friends list."
msgstr "%s 가 친구 목록에 추가될 수 없었습니다."

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:38
#, php-format
msgid ""
"%s has elected to moderate friendship requests. Your request has been added "
"to their moderation queue."
msgstr "%s 가 친구 관계 요청을 중재하기 위해 선출되었습니다. 당신의 요청은 그들의 중재 대기열에 추가되었습니다."

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:40
#, php-format
msgid ""
"%s has requested to add you as a friend!\n"
"\n"
"To visit this user's profile, click on the following link:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"To view all your friends requests and approve or deny this user, click "
"here:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The %s team."
msgstr ""
"%s 가 당신을 친구로 추가할 것을 요청하였습니다.\n"
"\n"
"이 사용자의 신상명세를 보기위해서는 다음 링크를 클릭하세요:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"모든 친구 요청들을 보고 이 사용자를 승인하거나 거절하기 위해서는 다음을 클릭하세요:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"좋은 하루 되시길...\n"
"\n"
"%s 팀"

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:41
#, php-format
msgid "New %s friend request"
msgstr "새 %s 친구 요청"

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:46
#, php-format
msgid ""
"%s has elected to moderate friendship requests, but your friend request "
"couldn't be added to their moderation queue."
msgstr "%s 가 친구 요청을 중재하기 위해 선출되었습니다만 당신의 친구 요청이 그들의 중재 대기열에 추가 될 수 없었습니다."

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:50
#, php-format
msgid ""
"%s has decided not to allow any new friendship requests at this time. Your "
"friendship request has been declined."
msgstr "%s 는 이 시점에서 새로운 친구 요청을 허용하지 않기로 하였습니다. 당신의 친구 요청이 거절되었습니다."

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:54
msgid ""
"Your friendship request to this user still pending. Please wait until user "
"accept or decline your friendship."
msgstr ""

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:63
msgid " was removed from your friends."
msgstr " 가 당신의 친구로부터 해지되었습니다."

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:67
msgid " couldn't be removed from your friends."
msgstr " 는 친구로 부터 해지될 수 없습니다."

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:85
#, php-format
msgid "You approved the friendship request. %s now lists you as a friend."
msgstr "당신은 친구 요청을 승인하였습니다. %s 는 당신을 친구로 나열할 것입니다."

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:86
#, php-format
msgid ""
"%s has approved your friendship request!\n"
"\n"
"To visit this user's profile, click on the following link:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"To view all your friends, click here:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The %s team."
msgstr ""
"%s가 친구관계 요청을 승인하였습니다.\n"
"\n"
"이 사용자의 신상명세를 보기위해서는 다음 링크를 클릭하세요:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"당신의 모든 친구들을 보기 위해서는 다음을 클릭하세요:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"좋은 하루 되시길...\n"
"\n"
"%s 팀"

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:87
#, php-format
msgid "%s friend request approved!"
msgstr "%s 찬구 요청이 승인되었습니다!"

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:90
msgid "An error occurred: couldn't add you as a friend"
msgstr "오류가 발생하였습니다: 친구로 당신을 추가할 수 없음"

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:93
#: mod/friend/lib/friends_actions.php:115
msgid "Error: you do not have authority to modify this friendship request."
msgstr "당신은 친구 요청을 변경할 권한이 없습니다."

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:96
#: mod/friend/lib/friends_actions.php:118
msgid "An error occurred: the friendship request could not be found."
msgstr "오류가 발생하였습니다: 친구 요청을 찾을 수 없습니다."

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:110
#, php-format
msgid ""
"You declined the friendship request. %s does not list you as a friend."
msgstr "당신은 친구 요청을 거절하였습니다. %s 는 당신을 친구로 나열하지 않을 것입니다."

#: mod/friend/lib/friends_actions.php:111
#, php-format
msgid ""
"%s has denied your friendship request.\n"
"\n"
"To visit this user's profile, click on the following link:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"To view all your existing friends, click here:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The %s team."
msgstr ""
"%s가 친구관계 요청을 거절하였습니다.\n"
"\n"
"이 사용자의 신상명세를 보기위해서는 다음 링크를 클릭하세요:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"당신의 모든 친구들을 보기 위해서는 다음을 클릭하세요:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"좋은 하루 되시길...\n"
"\n"
"%s 팀"

#: mod/friend/lib/friends_edit.php:38
msgid ""
"You don't have any friends listed! To add a user as a friend, click the "
"'friend' button underneath a user's icon."
msgstr ""
"당신은 게시된 친구들이 없습니다. 사용자를 친구로 추가하기 위해서는 사용자 아이콘 아래에 있는 '친구'  버튼을 클릭하세요."

#: mod/friend/lib/friends_edit.php:40
msgid ""
"This user doesn't currently have any friends listed. Maybe if you list them "
"as a friend, it'll start the ball rolling ..?"
msgstr "이 사용자는 현재 게시된 친구들이 없습니다. 만일 당신이 그들을 친구로 등록하면 친구들이 늘어나게 될 것입니다."

#: mod/friend/lib/friends_of_edit.php:19
#, php-format
msgid "Displaying 1000 most recently active people, of %d found."
msgstr "1000명의 가장 활동적인 사람들 표시, %d 중에서 발견되었습니다."

#: mod/friend/lib/friends_of_edit.php:47
msgid ""
"Nobody's listed you as a friend! Maybe you need to start chatting to some "
"other users?"
msgstr "아무도 당신을 친구로 열거하지 않았습니다. 다른 사용자와 대화를 시작하는 것이 필요할 수 도 있습니다."

#: mod/friend/lib/friends_of_edit.php:49
msgid ""
"This user isn't currently listed as anyone's friend. Maybe you could be the "
"first?"
msgstr "이 사용자는 현재 어느 누구와도 친구로 되어있지 않습니다. 당신이 처음 친구가 될 수 있습니다."

#: mod/friend/lib.php:21 mod/friend/lib.php:24
msgid "Your Network"
msgstr "내 네트워크"

#: mod/friend/lib.php:36 mod/friend/lib/profile_friends.php:19
#: mod/profile/lib.php:348
msgid "Friends"
msgstr "친구들"

#: mod/friend/lib.php:40
msgid "Friend of"
msgstr "친구-"

#: mod/friend/lib.php:45 mod/friend/lib/user_friendship_requests.php:11
#: mod/friend/requests.php:22
msgid "Friendship requests"
msgstr "친구 관계 요청"

#: mod/friend/lib.php:52
msgid "FOAF"
msgstr "친구의 친구"

#: mod/friend/lib/profile_friends.php:21 mod/friend/lib/profile_friends.php:30
#: mod/profile/lib.php:351
msgid "View all Friends"
msgstr "모든 친구 보기"

#: mod/friend/lib/profile_friends.php:28 mod/friend/lib/user_friends.php:14
msgid "Your Friends"
msgstr "친구들"

#: mod/friend/lib/user_friendship_requests.php:16
msgid ""
"The following users would like to add you as a friend. They need your "
"approval to do this (to change this setting, visit the 'account settings' "
"page)."
msgstr ""
"다음 사용자들이 당신을 친구로 추가하기를 희망합니다. 이를 위해 당신의 승인이 필요합니다.(이 설정을 바꾸기 위해서는 '계정 설정' "
"페이지를 방문하십시요)."

#: mod/friend/lib/user_friendship_requests.php:35
msgid "Approve"
msgstr ""

#: mod/friend/lib/user_friendship_requests.php:51
msgid "You have no pending friendship requests."
msgstr "당신은 미처리된 친구 요청이 없습니다."

#: mod/friend/lib/user_friends.php:14
msgid "Friends Screen"
msgstr "친구들 화면"

#: mod/friend/lib/user_info_menu.php:16
#: mod/friend/lib/user_info_menu_text.php:26
msgid "Are you sure you want to remove this user from your friends list?"
msgstr "당신의 친구 목록에서 이 사용자를 포함시키지 않기를 원하십니까?"

#: mod/friend/lib/user_info_menu.php:16
msgid "Remove"
msgstr ""

#: mod/friend/lib/user_info_menu_text.php:19
msgid "Are you sure you want to add this user as a friend?"
msgstr "당신은 이 사용자를 친구로 추가하기를 원하십니까?"

#: mod/friend/lib/user_info_menu_text.php:19
msgid "Click here to add this user as a friend."
msgstr "이 사용자를 친구로 추가하기 위해서는 여기를 클릭하세요."

#: mod/friend/lib/user_info_menu_text.php:26
msgid "Click here to remove this user from your friends list."
msgstr "당신의 친구 목록에서 이 사용자를 포함시키지 않으려면 여기를 클릭하세요."

#: mod/generic_comments/comment_page.php:15
msgid ""
"Either this page does not exist or you do not have permission to view it."
msgstr ""

#: mod/generic_comments/comment_page.php:21
msgid "Comments on"
msgstr ""

#: mod/generic_comments/comment_page.php:22
msgid "Go back"
msgstr ""

#: mod/generic_comments/comments_actions.php:86
msgid " Click <a href=\"\">here</a> to refresh"
msgstr ""

#: mod/generic_comments/comments_actions.php:106
#: mod/generic_comments/lib.php:372
msgid "Are you sure you want to permanently delete this comment?"
msgstr ""

#: mod/generic_comments/lib.php:64
msgid "Click to add or view comments."
msgstr ""

#: mod/generic_comments/lib.php:283 mod/generic_comments/lib.php:287
#: mod/generic_comments/lib.php:303 mod/generic_comments/lib.php:307
msgid "comments"
msgstr ""

#: mod/generic_comments/lib.php:285 mod/generic_comments/lib.php:305
msgid "comment"
msgstr ""

#: mod/generic_comments/lib.php:342
msgid "Post comment..."
msgstr ""

#: mod/generic_comments/lib.php:529
msgid "Root folder"
msgstr ""

#: mod/generic_comments/lib.php:541
msgid "Profile for"
msgstr ""

#: mod/gettext/lib/library.php:442
msgid "Language selection"
msgstr "언어 선택"

#: mod/gettext/lib/library.php:443
msgid ""
"Choose your preferred language for this site. The following languages are "
"available on this system:"
msgstr "이 사이트에 대해 선호하는 언어를 선택하십시요. 다음 언어들이 이 시스템에서 사용할 수 있습니다."

#: mod/gettext/lib/library.php:460
msgid "default"
msgstr "디폴트"

#: mod/gettext/lib/library.php:512
msgid "Preferred language"
msgstr "선호하는 언어"

#: mod/gettext/lib/library.php:512
msgid "saved"
msgstr "저장됨"

#: mod/groups/index.php:19
msgid "Access Controls"
msgstr "접근 제어"

#: mod/groups/lib/groups_access_levels.php:8
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: mod/groups/lib/groups_actions.php:27
msgid "Your group was updated."
msgstr "당신의 그룹이 갱신되었습니다."

#: mod/groups/lib/groups_create.php:2
msgid "Create a new group"
msgstr "새 그룹 만들기"

#: mod/groups/lib/groups_create.php:3
msgid "Group name:"
msgstr "그룹 이름:"

#: mod/groups/lib/groups_display_membership.php:6
msgid "Group membership"
msgstr "그룹 멤버쉽"

#: mod/groups/lib/groups_display_membership.php:15
#, php-format
msgid "Owned by %s"
msgstr "%s 가 소유함"

#: mod/groups/lib/groups_edit_display.php:13
msgid "Your friends:"
msgstr "친구들:"

#: mod/groups/lib/groups_edit_display.php:44
msgid "Add selected"
msgstr ""

#: mod/groups/lib/groups_edit_display.php:53
msgid "Remove selected"
msgstr ""

#: mod/groups/lib/groups_edit_display.php:54
msgid "Members of this access control:"
msgstr ""

#: mod/groups/lib/groups_edit_display.php:72
msgid "Save this group"
msgstr "그룹 저장"

#: mod/groups/lib/groups_edit_display.php:73
msgid "Delete this group"
msgstr "그룹 삭제"

#: mod/groups/lib/groups_edit_existing.php:7
msgid ""
"To add friends to your access controls, select their names from the list on "
"the left and click the 'add selected' button. To remove friends from each "
"control, select their names from the list on the right and click the 'remove "
"selected' button."
msgstr ""

#: mod/groups/lib/groups_edit_existing.php:9
msgid "Access controls you own"
msgstr ""

#: mod/groups/lib/groups_editpage.php:4
msgid "Existing groups"
msgstr "기존 그룹들"

#: mod/groups/lib/groups_explanation.php:5
#, php-format
msgid ""
"Access controls let you control exactly who sees everything you upload to "
"%s, including files, blog posts and profile items."
msgstr ""

#: mod/groups/lib/groups_explanation.php:6
msgid ""
"This screen lets you create new access controls. To get started, add a new "
"access control by typing in its name below."
msgstr ""

#: mod/groups/lib/groups_help.php:3
msgid "This is a help file for the Groups functions."
msgstr "그룹 기능들을 위한 도움말 파일입니다."

#: mod/groups/lib/groups_help.php:4
msgid ""
"When you create an access group, add people to it then select it as your "
"access restriction on a weblog post only the people in that group will be "
"able to see that weblog post and so on for all elements in your learning "
"landscape."
msgstr ""
"접근 그룹을 만들때 그룹에 사람들을 추가하고 블로그 게시물에 접근 제한으로 선택하면 그 그룹에 있는 사람들만이 그 블로그 게시물을 볼 수 "
"있을 것입니다. 당신의 배움 공간안의 모든 요소에 대해서도 같은 방법을 적용하면 됩니다."

#: mod/groups/lib.php:15
msgid "Access controls"
msgstr "접근 통제"

#: mod/icons/index.php:20
msgid "Manage user icons"
msgstr "사용자 아이콘 관리"

#: mod/icons/lib/function_actions.php:57
msgid "Your selected icons were deleted."
msgstr "선택한 아이콘들이 삭제되었습니다."

#: mod/icons/lib/function_actions.php:71
msgid ""
"You have already met your icon quota. You must delete some icons before you "
"can upload any new ones."
msgstr "아이콘 할당량을 다 사용하였습니다. 새로운 아이콘을 올리기 전에 몇개의 아이콘들을 삭제해야 합니다."

#: mod/icons/lib/function_actions.php:79
msgid "Attempting to upload icon file ..."
msgstr "아이콘 파일을 올리려고 시도 중..."

#: mod/icons/lib/function_actions.php:86
msgid ""
"The uploaded icon file was invalid. Please ensure you are using JPEG, GIF or "
"PNG files."
msgstr "올려진 아이콘 파일은 맞지 않습니다. JPEG, GIF나 PNG  파일인지 확인하십시요."

#: mod/icons/lib/function_actions.php:118
msgid ""
"The uploaded icon file was in an image format other than JPEG, GIF or PNG. "
"These are unsupported at present."
msgstr ""
"올려진 아이콘 파일은 JPEG, GIF나 PNG  이외의 이미지 파일 형식으로 되어 있습니다. 현재 이들은 지원되지 않습니다."

#: mod/icons/lib/function_actions.php:141
msgid "Your icon was uploaded successfully."
msgstr "당신의 아이콘이 성공적으로 업로드되었습니다."

#: mod/icons/lib/function_actions.php:144
msgid ""
"An unknown error occurred when saving your icon. If this problem persists, "
"please let us know and we'll do all we can to fix it quickly."
msgstr ""
"아이콘을 저장할때 알려지지 않은 오류가 발생하였습니다. 만일 이 문제가 지속되면 우리에게 알려주십시요. 문제를 빨리 해결하기 위해 최선을 "
"다할 것입니다."

#: mod/icons/lib/function_add_icons.php:15
msgid "Upload a new picture"
msgstr "새로운 사진 올리기"

#: mod/icons/lib/function_add_icons.php:16
msgid ""
"Upload a picture for this profile below. Pictures need to be 100x100 pixels "
"or smaller, but don't worry - if you've selected a larger picture, we'll "
"shrink it down for you. You may upload up to"
msgstr ""
"아래의 프로파일에 대한 사진을 업로드 하십시요. 사진은 100x100 픽셀 보다 작아야 합니다. 그러나 염려하지 마십시요. 만일 큰 "
"그림을 선택하였다면 우리가 작게 만들것입니다. 최대로 다음 크기 까지 업로드 할 수 있습니다."

#: mod/icons/lib/function_add_icons.php:17
msgid "pictures in total."
msgstr "총 사진들"

#: mod/icons/lib/function_add_icons.php:26
msgid "Picture to upload:"
msgstr "올릴 사진"

#: mod/icons/lib/function_add_icons.php:37
msgid "Icon description:"
msgstr "아이콘 설명"

#: mod/icons/lib/function_add_icons.php:45
msgid "Make this the default icon:"
msgstr "이것을 디폴트 아이콘으로 하기"

#: mod/icons/lib/function_add_icons.php:58
msgid "Upload new icon"
msgstr "새 아이콘 올리기"

#: mod/icons/lib/function_edit_icons.php:21
msgid "Site pictures"
msgstr "사이트 사진들"

#: mod/icons/lib/function_edit_icons.php:31
msgid ""
"Site pictures are small pictures that act as a representative icon "
"throughout the system."
msgstr "사이트 사진은 시스템을 통틀어 대표적인 아이콘으로 사용될 작은 사진입니다."

#: mod/icons/lib/function_edit_icons.php:55
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: mod/icons/lib/function_edit_icons.php:56
msgid "Default:"
msgstr "디폴트:"

#: mod/icons/lib/function_edit_icons.php:79
msgid "No default:"
msgstr "디폴트 없음"

#: mod/icons/lib/function_edit_icons.php:100
msgid "You don't have any site pictures loaded yet."
msgstr "아직 사이트 사진을 올리지 않았습니다."

#: mod/invite/forgotten_password.php:14
msgid "Generate a New Password"
msgstr "새 암호 생성"

#: mod/invite/index.php:18
msgid "Invite a Friend"
msgstr "친구 초대"

#: mod/invite/join.php:12 mod/invite/register.php:13
#, php-format
msgid "Join %s"
msgstr "%s에 가담"

#: mod/invite/lib/content_invite.php:3
msgid ""
"If you have a friend or colleague you would like to join the system, perhaps "
"because you would like to share protected resources or reflections with "
"them, you can enter their details below. They will then receive a special "
"invitation email containing a code that allows them to create a new account; "
"once they do so, a mutual friend connection will be created between their "
"account and yours."
msgstr ""
"만일 당신이 보호된 자료나 생각들을 공유하기 위해 이 시스템에 접속하기를 원하는 친구나 동료가 있다면 아래에 그들의 세부사항을 입력할 수 "
"있습니다. 그들은 새로운 계정을 만들 수 있도록 하는 코드가 포함된 특별 초청 이메일을 받게 될 것입니다. 만일 그들이 새로운 계정을 "
"만든다면 상호 친구 관계가 그들 계정과 당신 계정사이에 만들어 질 것입니다."

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:34
#, php-format
msgid "Thank you for registering with %s."
msgstr "%s 로 등록해주셔서 감사합니다."

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:35
#, php-format
msgid "%s account verification"
msgstr "%s 계정 확인"

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:40
msgid "They included the following message:"
msgstr "그것들은 다음 메세지를 포함하고 있습니다."

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:42 mod/invite/lib/invite_actions.php:43
msgid "has invited you to join"
msgstr "당신을 가입 초대하였습니다."

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:42
msgid "a learning landscape system."
msgstr "배움 공간 시스템"

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:46
#, php-format
msgid ""
"Dear %s,\n"
"\n"
"%s %s\n"
"\n"
"To join, visit the following URL:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"Your email address has not been passed onto any third parties, and will be "
"removed from our system within seven days.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The %s team."
msgstr ""
"%s 에게,\n"
"\n"
"%s %s\n"
"\n"
"참가하기 위해서는 다음 URL 을 방문하세요:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"당신의 이메일 주소는 제3자에게 전달되지 않을 것이며 일주일안에 우리들의 시스템에서 제거될 것입니다.\n"
"\n"
"좋은 하루 되시길...\n"
"\n"
"%s  팀"

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:48
#, php-format
msgid ""
"Your invitation was sent to %s at %s. It will be valid for seven days."
msgstr "당신의 초대가 %s 에 있는 %s 에게로 보내어 졌습니다. 그것은 7일 동안 유효합니다."

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:55
#, php-format
msgid "User %s already has that email address. Invitation not sent."
msgstr "사용자 %s 가 이미 그 이메일 주소를 가지고 있습니다. 초대가 보내지지 않았습니다."

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:58
msgid ""
"Someone with that email address has already been invited to the system. "
msgstr "그 이메일 주소를 가지고 있는 누군가 이미 시스템으로 초대를 받았습니다. "

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:61
msgid "Invitation failed: The email address was not valid."
msgstr "초청 실패: 이메일 주소가 맞지 않습니다."

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:64
msgid "Error: This community has reached its maximum number of users."
msgstr "오류: 이 커뮤니티는 최대 사용자 수에 도달하였습니다."

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:67
msgid "Invitation failed: you are not logged in."
msgstr "초청실패: 당신은 로그인되지 않았습니다."

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:70
msgid "Invitation failed: you must specify both a name and an email address."
msgstr "초청 실패: 이름과 이메일 주소를 명시해야 합니다."

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:85
msgid ""
"Unfortunately this community has reached its account limit and you are "
"unable to join at this time."
msgstr "불행하게도 이 커뮤니티는 계정 한계에 도달하여 지금 가입할 수 없습니다."

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:89
msgid "Error! You must provide a name."
msgstr ""

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:93
msgid "You must indicate that you are at least 13 years old to join."
msgstr "가입하기 위해서는 당신이 13세 이상이라는 것을 표시해야 합니다."

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:97
msgid "Error! Invalid invite code."
msgstr "오류! 잘못된 초청 코드"

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:154
msgid ""
"Your account was created! You can now log in using the username and password "
"you supplied. You have been sent an email containing these details for "
"reference purposes."
msgstr ""
"당신의 계정이 만들어졌습니다. 로그인 이름과 암호로 로그인 할 수 있습니다. 당신에게 참조목적으로 세부사항이 들어 있는 이메일이 "
"보내어졌습니다."

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:162 mod/invite/lib/invite_actions.php:169
#, php-format
msgid "Your %s account"
msgstr "내 %s 계정"

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:222
#, php-format
msgid "Verify your %s account password request"
msgstr "당신 %s 의 계정 암호 요청을 확인하십시요"

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:223
#, php-format
msgid ""
"A request has been received to generate your account at %s a new password.\n"
"\n"
msgstr ""
"%s 에 있는 당신의 계정에 새로운 암호를 생성하도록 요청받았습니다.\n"
"\n"

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:224
#, php-format
msgid ""
"To confirm this request and receive a new password by email, please click "
"the following link:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
msgstr ""
"이 요청을 확인하고 이메일로 새 암호를 받기 위해서 다음 링크를 클릭하십시요:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:225
#, php-format
msgid ""
"Please let us know if you have any further problems.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The %s Team"
msgstr ""
"추가적인 문제가 있으면 알려 주십시요.\n"
"\n"
"좋은 하루되시길 빕니다.\n"
"\n"
"%s 팀 드림"

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:227
msgid "Your verification email was sent. Please check your inbox."
msgstr "확인 이메일이 보내어졌습니다. 당신의 받은 편지함을 확인하십시요."

#: mod/invite/lib/invite_actions.php:229
msgid "No user with that username was found."
msgstr "그 사용자 이름의 사용자를 찾을 수 없습니다."

#: mod/invite/lib/invite_join_footer.php:11
msgid "I am at least thirteen years of age."
msgstr "나는 13세 이상입니다."

#: mod/invite/lib/invite_join_footer.php:12 mod/invite/lib/invite_join.php:87
msgid "Join"
msgstr "가입"

#: mod/invite/lib/invite_join_mailwithoutpass.php:14
#, php-format
msgid ""
"Thanks for joining %s!\n"
"\n"
"."
msgstr ""

#: mod/invite/lib/invite_join_mailwithoutpass.php:15
#, php-format
msgid ""
"You can log in at any time by visiting %s and entering your login and "
"password.\n"
"\n"
msgstr ""

#: mod/invite/lib/invite_join_mailwithoutpass.php:16
#: mod/invite/lib/invite_join_mailwithpass.php:17
#, php-format
msgid ""
"We hope you enjoy using the system.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The %s Team"
msgstr ""
"이 시스템을 즐기기를 희망합니다.\n"
"\n"
"좋은 하루 되십시요.\n"
"\n"
"%s 팀"

#: mod/invite/lib/invite_join_mailwithpass.php:15
#, php-format
msgid ""
"Thanks for joining %s!\n"
"\n"
"For your records, your username and password in %s are:\n"
"\n"
"\t"
msgstr ""

#: mod/invite/lib/invite_join_mailwithpass.php:16
#, php-format
msgid ""
"Username: %s\n"
"\tPassword: %s\n"
"\n"
"You can log in at any time by visiting %s and entering these details into "
"the login form.\n"
"\n"
msgstr ""
"사용자 이름: %s\n"
"\t암호:%s\n"
"\n"
"당신은 %s를 방문해서 로그인 양식에 이 세부사항들을 입력하여 언제든지 로그인 할 수 있습니다.\n"
"\n"

#: mod/invite/lib/invite_join.php:25
msgid "register page"
msgstr ""

#: mod/invite/lib/invite_join.php:63
msgid "Your username - (Must be letters only)"
msgstr "사용자 이름(문자로만)"

#: mod/invite/lib/invite_join.php:69
msgid "Enter a password"
msgstr "암호를 입력하세요"

#: mod/invite/lib/invite_join.php:75
msgid "Your password again for verification purposes"
msgstr "확인을 위한 암호 재입력"

#: mod/invite/lib/invite_join.php:99
msgid ""
"Your invitation code appears to be invalid. Codes only last for seven days; "
"it's possible that yours is older."
msgstr "당신의 초청 코드가 잘못된 것 같습니다. 코드는 일주일 동안만 지속됩니다. 당신의 코드가 오래된 것 같습니다."

#: mod/invite/lib/invite_join.php:102
#, php-format
msgid "If you still want to join %s, go to the %s."
msgstr ""

#: mod/invite/lib/invite_join.php:104
#, php-format
msgid ""
"If you still want to join %s, it may be worth getting in touch with the "
"person who invited you."
msgstr "아직도 %s에 참여하고자 하면, 당신을 초청한 사람과 접촉해 볼 수 있습니다."

#: mod/invite/lib/invite_join.php:120
#, php-format
msgid "To join %s, go to the %s."
msgstr ""

#: mod/invite/lib/invite_join.php:122
#, php-format
msgid ""
"For the moment, joining %s requires a specially tailored invite code. If you "
"know someone who's a member, it may be worth asking them for one."
msgstr ""
"당분간 %s 에 참여하는 것은 특별히 제작된 초청 코드를 필요로 합니다. 만일 구성원인 누구를 안다면 코드에 대해 그 사람들에게 물어볼 "
"수 있습니다."

#: mod/invite/lib/invite_join_welcome.php:13
#, php-format
msgid ""
"Thank you for registering for an account with %s! Registration is completely "
"free, but before you confirm your details, please take a moment to read the "
"following documents:"
msgstr ""
"%s 로 계정 발급을 위해 등록해 주셔서 감사합니다. 등록은 무료이지만, 세부사항을 확인하기전에 시간을 내셔서 다음 문서를 읽기 바랍니다."

#: mod/invite/lib/invite_join_welcome.php:14
#: mod/invite/lib/invite_register_welcome.php:13
msgid "terms and conditions"
msgstr "조항과 조건"

#: mod/invite/lib/invite_join_welcome.php:15
#: mod/invite/lib/invite_register_welcome.php:14
msgid "Privacy policy"
msgstr "개인정보 보호 정책"

#: mod/invite/lib/invite_join_welcome.php:16
msgid ""
"Submitting the form below indicates acceptance of these terms. Please note "
"that currently you must be at least 13 years of age to join the site."
msgstr ""
"아래 양식을 제출하는 것은 이들 조항에 대해 동의하는 것을 의미합니다. 이 사이트에 가입하기 위해서는 현재 최소 13세 이상이 되어야 "
"합니다."

#: mod/invite/lib/invite.php:12
msgid "Their name"
msgstr "그들의 이름"

#: mod/invite/lib/invite.php:18
msgid "Their email address"
msgstr "그들의 이메일 주소들"

#: mod/invite/lib/invite.php:25
msgid "An optional message"
msgstr "선택적 메세지"

#: mod/invite/lib/invite_register_welcome.php:12
#, php-format
msgid ""
"Thank you for registering for an account with %s! Registration is completely "
"free, but before you fill in your details, please take a moment to read the "
"following documents:"
msgstr ""
"%s 로 계정에 등록해 주셔서 감사합니다. 등록은 무료입니다. 당신의 세부사항을 입력하기전에 시간을 내어 다음 문서를 읽기 바랍니다."

#: mod/invite/lib/invite_register_welcome.php:15
msgid ""
"When you fill in the details below, we will send an \"invitation code\" to "
"your email address in order to validate it. You must then click on this "
"within seven days to create your account."
msgstr ""
"아래 세부사항을 입력하게되면 그것을 확인하기 위해 \"초청 코드\"를  당신의 이메일 주소로 보낼 것입니다. 계정을 만들기 위해서는 7일 "
"이내에 초청코드를 클릭해야 합니다."

#: mod/invite/lib/join_noinvite.php:28
msgid "Your email address"
msgstr "이메일 주소"

#: mod/invite/lib/join_noinvite.php:42
msgid "Self-registration is currently disabled."
msgstr "스스로 등록하는 것은 현재 비활성화 되어 있습니다."

#: mod/invite/lib/new_password.php:13
#, php-format
msgid ""
"A new password has been emailed to you at %s. You should be able to use it "
"immediately; your old one has been deactivated."
msgstr ""
"새로운 암호가 %s 의 당신에게 이메일 보내어졌습니다. 이제 바로 그것을 사용할 수 있습니다: 이전 암호는 사용할 수 없습니다."

#: mod/invite/lib/new_password.php:30
#, php-format
msgid "Your %s password"
msgstr "%s 암호"

#: mod/invite/lib/new_password.php:30
#, php-format
msgid ""
"Your %s password has been reset.\n"
"\n"
"For your records, your new password is:\n"
"\n"
"\tPassword: %s\n"
"\n"
"Please consider changing your password as soon as you have logged in for "
"security reasons.\n"
"\n"
"We hope you continue to enjoy using the system.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The %s Team"
msgstr ""
"%s  암호가 재설정되었습니다.\n"
"\n"
"당신의 새 암호는 :\n"
"\n"
"\t암호: %s\n"
"\n"
"보안상의 이유로 로그인하고 곧 암호를 변경하기를 권장합니다.\n"
"\n"
"이 시스템을 잘 사용하기를 기원합니다.\n"
"\n"
"좋은 하루 되시길...\n"
"\n"
"%s  팀"

#: mod/invite/lib/new_password.php:37 mod/invite/lib/new_password.php:49
msgid ""
"Your password request code appears to be invalid. Try generating a new one?"
msgstr "당신의 암호 요청 코드는 잘못된 것처럼 보입니다. 새 것을 시도하겠습니까?"

#: mod/invite/lib/password_request.php:7
msgid "The site administrator has disabled password changing."
msgstr ""

#: mod/invite/lib/password_request.php:14
#, php-format
msgid ""
"To generate a new password at %s!, enter your username or email below. We "
"will send the address of a unique verification page to you via email click "
"on the link in the body of the message and a new password will be sent to "
"you."
msgstr ""

#: mod/invite/lib/password_request.php:15
msgid "This method reduces the chance of a mistakenly reset password."
msgstr "이 방법은 암호를 잘 못 초기화하는 기회를 줄여줍니다."

#: mod/invite/lib/password_request.php:31
msgid "Your username"
msgstr "사용자 이름"

#: mod/invite/lib/password_request.php:35
msgid "Request new password"
msgstr "새 암호 요청"

#: mod/invite/lib.php:46
msgid "Invite a friend"
msgstr "친구 초대"

#: mod/invite/new_password.php:11
#, php-format
msgid "Get new %s password"
msgstr "새 %s 암호 얻기"

#: mod/invite/register.php:19
#, php-format
msgid "Welcome to %s"
msgstr ""

#: mod/newsclient/blog.php:25
msgid "Publish feeds to blog"
msgstr "블로그에 피드 보내기"

#: mod/newsclient/index.php:24 mod/newsclient/lib/menu_sub.php:14
#: mod/newsclient/lib.php:27 mod/newsclient/subscriptions.php:24
msgid "Feeds"
msgstr "피드"

#: mod/newsclient/individual.php:13
msgid "Feed detail"
msgstr "피드 세부사항"

#: mod/newsclient/lib/default_template.php:8
msgid "Feed Post"
msgstr "게시 알림"

#: mod/newsclient/lib/default_template.php:9
msgid "A template for each post in a feed."
msgstr "알리미의 각 게시물에 대한 템플릿"

#: mod/newsclient/lib/default_template.php:11
msgid "Post title"
msgstr "게시물 제목"

#: mod/newsclient/lib/default_template.php:12
msgid "The text of the post"
msgstr "게시물 문장"

#: mod/newsclient/lib/default_template.php:13
msgid "An icon for the user"
msgstr "사용자에 대한 아이콘"

#: mod/newsclient/lib/default_template.php:14
msgid "The feed name"
msgstr "알리미 이름"

#: mod/newsclient/lib/default_template.php:15
msgid "A short description of the feed"
msgstr "알리미에 대한 간단한 설명"

#: mod/newsclient/lib/default_template.php:16
msgid "A link to the post"
msgstr "게시물에 대한 링크"

#: mod/newsclient/lib/default_template.php:17
msgid "A link to the host site"
msgstr "호스트 사이트에 대한 링크"

#: mod/newsclient/lib/default_template.php:18
msgid "A link to the host feed"
msgstr "호스트 알리미에 대한 링크"

#: mod/newsclient/lib/default_template.php:19
msgid "Buttons to subscribe or unsubscribe"
msgstr "구독하거나 구독해지를 위한 버튼"

#: mod/newsclient/lib/default_template.php:24
msgid "Added"
msgstr "추가됨"

#: mod/newsclient/lib/function_actions.php:28
#: mod/newsclient/lib/function_actions.php:92
#: mod/newsclient/lib/function_actions.php:118
msgid "Your feed subscription was successful."
msgstr "알리미 구독을 성공적으로 하였습니다."

#: mod/newsclient/lib/function_actions.php:30
msgid "Feed subscription failed: you are already subscribed to this feed."
msgstr "알리미 구독 실패: 당신은 이미 이 알리미를 구독하고 있습니다."

#: mod/newsclient/lib/function_actions.php:39
msgid "Your have successfully removed this feed from your subscriptions."
msgstr "구독한 것들 중에 이 알리미를 성공적으로 제거하였습니다."

#: mod/newsclient/lib/function_actions.php:41
msgid "Feed unsubscription failed: you are not subscribed to this feed."
msgstr "알리미 구독해지 실패: 이 알리미를 구독하고 있지 않습니다."

#: mod/newsclient/lib/function_actions.php:67
msgid ""
"Feed not imported to blog: You cannot import a feed from this account."
msgstr "블로그에 알리미를 가져오지 못함: 이 계정으로부터 알리미를 가져올 수 없습니다."

#: mod/newsclient/lib/function_actions.php:94
msgid "Feed subscription failed: this feed subscription already exists."
msgstr "알리미 구독 실패: 이 알리미 구독은 이미 존재합니다."

#: mod/newsclient/lib/function_actions.php:102
msgid "Feed subscription failed: SSL feed reading is not enabled."
msgstr "피드 구독 실패: SSL 피드 읽기가 활성화 되지 않았습니다."

#: mod/newsclient/lib/function_actions.php:106
msgid ""
"Feed subscription failed: The feed's server returned a 403 Forbidden error."
msgstr ""

#: mod/newsclient/lib/function_actions.php:120
msgid ""
"Feed subscription failed: feed appears to be invalid. Please check your link "
"or try later."
msgstr "알리미 구독 실패: 알리미가 잘못된 것 같습니다. 링크를 확인해보던가 다음에 시도하십시요."

#: mod/newsclient/lib/function_actions.php:125
msgid ""
"Feed subscription failed: could not get feed. Please check your link or try "
"later."
msgstr "알리미 구독 실패: 알리미를 가져올 수 없습니다. 링크를 확인해보던가 다음에 시도하십시요"

#: mod/newsclient/lib/function_actions.php:127
msgid "Error message was: "
msgstr "오류메세지: "

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions.php:12
#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_popular.php:5
msgid ""
"Feeds are information streams from other sites. You will often see a link to "
"an 'RSS' feed while browsing; enter the link address into the 'add feed' box "
"at the bottom of the page to read that information from within your learning "
"landscape."
msgstr ""
"알리미는 다른 사이트로부터의 정보의 흐름입니다. 브라우즈 화면에서 가끔 'RSS' 알리미 링크들을 볼 것입니다. 당신의 배움 공간안에서 "
"그들 정보에 대한 것을 읽기 위해 페이지의 아래에 있는 '알리미추가' 상자에 링크 주소를 입력하십시요."

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions.php:21
#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_popular.php:13
#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_publish_to_blog.php:18
msgid "Last updated"
msgstr "마지막 갱신됨"

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions.php:22
#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_publish_to_blog.php:19
msgid "Resource name"
msgstr "자원 이름"

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions.php:32
#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_publish_to_blog.php:41
msgid "View content"
msgstr "컨텐츠 보기"

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions.php:40
#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_popular.php:30
#: mod/newsclient/lib/function_view_post.php:44
msgid "Are you sure you want to unsubscribe from this feed?"
msgstr "이 알리미를 구독해지하기를 원하십니까?"

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions.php:40
#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_popular.php:30
#: mod/newsclient/lib/function_view_post.php:44
msgid "Unsubscribe"
msgstr "구독 해지"

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions.php:54
msgid "Subscription list as OPML"
msgstr "OPML 형식의 구독 목록"

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions.php:61
#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_publish_to_blog.php:57
msgid "Update"
msgstr "새로고침"

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions.php:71
#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_publish_to_blog.php:67
msgid "You are not subscribed to any feeds."
msgstr "아무 알리미도 구독하지 않았습니다."

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions.php:73
#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_publish_to_blog.php:69
msgid "No feeds were found."
msgstr "아무런 알리미가 없습니다."

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions.php:78
#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_popular.php:52
msgid "To subscribe to a new feed, enter its address below:"
msgstr "새로운 알리미를 구독하기 위해서는 아래에 주소를 입력하세요:"

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions.php:84
#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_popular.php:32
#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_popular.php:58
#: mod/newsclient/lib/function_view_post.php:46
msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_popular.php:6
msgid "This is a list of the feeds with the most subscribers."
msgstr "이것은 많은 구독자를 가지고 있는 알리미 목록입니다."

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_popular.php:14
msgid "Link to site"
msgstr "사이트로의 링크"

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_popular.php:20
msgid "Unnamed Feed"
msgstr "이름이 없는 알리미"

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_popular.php:25
msgid "View posts"
msgstr "게시물 보기"

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_popular.php:32
#: mod/newsclient/lib/function_view_post.php:46
msgid "Are you sure you want to subscribe to this feed?"
msgstr "이 알리미를 구독하기를 원하십니까?"

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_popular.php:36
msgid "Subscribers"
msgstr "구독자"

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_popular.php:49
msgid "No-one has subscribed to any feeds."
msgstr "아무도 어떤 게시물을 구독하지 않았습니다."

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_publish_to_blog.php:9
msgid ""
"Click a box below to automatically import content from a feed into your "
"blog. You can also add default keywords for content from that feed. (You "
"should only do this if you have the legal right to use this resource - in "
"other words, you must have permission from the content owner, as the feed's "
"content will appear in your blog as if you had written it.)"
msgstr ""
"피드로부터 당신의 블로그로 컨텐츠를 자동적으로 가져오기 하기위해서는 아래 상자를 클릭하십시요. 또한 그 피드로부터 컨텐츠에 대한 기본 "
"키워드를 추가할 수 있습니다. (이 자원을 사용할 수 있는 법적 권한이 있는 경우에만 할 수 있습니다. 다시말하면 피드의 컨텐츠가 당신이 "
"작성한 것처럼 당신의 블로그에 나타나므로 컨텐츠 소유자로부터 허가가 있어야 합니다.)"

#: mod/newsclient/lib/function_subscriptions_publish_to_blog.php:27
msgid ""
"Are you sure you want to import this content into your personal blog?\\nYou "
"should make sure you own it or have permission from the copyright holder."
msgstr ""
"당신의 블로그로 이 컨텐츠들을 가져오기 하시기를 원하십니까?\\n 당신이 그것을 소유하거나 저작권자로 부터 허가를 받은 것인지 확실히 "
"하십시요."

#: mod/newsclient/lib/function_view_post.php:28
msgid "unknown"
msgstr "알려지지 않음"

#: mod/newsclient/lib/function_view_post.php:40
msgid "View site"
msgstr "사이트 보기"

#: mod/newsclient/lib/menu_sub.php:22 mod/newsclient/lib.php:35
msgid "View aggregator"
msgstr "블로그 모음 보기"

#: mod/newsclient/lib/menu_sub.php:31 mod/newsclient/popular.php:12
msgid "Popular feeds"
msgstr "인기있는 피드"

#: mod/newsclient/lib.php:15 mod/newsclient/lib.php:18
msgid "Your Resources"
msgstr "내 자원"

#: mod/newsclient/lib.php:31
msgid "Publish to blog"
msgstr "블로그에 출력"

#: mod/newsclient/lib.php:39
msgid "Popular Feeds"
msgstr "인기있는 알리미"

#: mod/newsclient/lib.php:132
msgid "Feed widget"
msgstr "알리미 구성요소"

#: mod/newsclient/lib.php:133
msgid "Displays the latest entries from an external feed of your choice."
msgstr "당신이 선택한 외부 알리미로 부터 최근 항목 표시"

#: mod/newsclient/lib.php:164
msgid "This feed is currently empty."
msgstr "이 알리미는 현재 비어 있습니다."

#: mod/newsclient/lib.php:171
msgid "This feed widget is undefined."
msgstr "이 알리미 구성요소는 정의되지 않았습니다."

#: mod/newsclient/lib.php:189
msgid "Feeds widget"
msgstr ""

#: mod/newsclient/lib.php:190
msgid ""
"This widget displays the last couple of entries from an external feed you "
"have subscribed to. To begin, select the feed from your subscriptions below:"
msgstr "이 구성요소는 당신이 구독한 외부 알리미로부터 몇개의 항목을 표시합니다. 시작하려면 아래 구독중에 알리미를 선택하십시요."

#: mod/newsclient/lib.php:207
msgid "Then enter the number of feed entries you'd like to display:"
msgstr "표시하고자 하는 알리미 항목의 수를 입력하세요."

#: mod/newsclient/lib.php:213
#, php-format
msgid ""
"You can't select a feed for this widget because you don't have any feed "
"subscriptions. Click on <a href=\"%s\">Your</a> Resources to subscribe to a "
"feed."
msgstr ""
"아무 알리미 구독을 하지 않았기 때문에 이 위젯에 대한 알리미를 선택할 수 없습니다. 알리미를 구독하기 위해서 <a "
"href=\"%s\">자원</a>을 클릭하세요."

#: mod/newsclient/opml.php:16
#, php-format
msgid "Feed subscriptions for %s"
msgstr "%s에 대한 피드 구독"

#: mod/newsclient/opml.php:35
msgid "No subscriptions found"
msgstr "구독하는 것이 없습니다."

#: mod/newsclient/opml.php:46
#, php-format
msgid "Username not found: %s"
msgstr "사용자이름이 없습니다:%s"

#: mod/newsclient/styles.php:10
msgid "RSS Management"
msgstr "RSS 관리"

#: mod/newsclient/styles.php:11
msgid "To add this feed to your resources page, click here."
msgstr "내 자원 페이지에 이 피드를 추가하기 위해서는 여기를 클릭하세요."

#: mod/newsclient/styles.php:12
msgid ""
"To add this feed to an external RSS aggregator, click the link that "
"corresponds to your aggregator:"
msgstr "외부 RSS 수집기에 이 피드를 보내기 위해서는 내 수집기에 해당하는 링크를 클릭하세요."

#: mod/newsclient/styles.php:13
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: mod/newsclient/styles.php:14
msgid "This is an RSS feed for "
msgstr "이것은 를 위한 RSS 피드 입니다. "

#: mod/newsclient/styles.php:15
msgid "Didn't mean to come here? Click to exit!"
msgstr "여기 오려고 한 것이 아닙니까? 나가기 위해 클릭하십시요."

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:37 mod/pages/lib/pages.inc.php:207
#: mod/pages/lib/pages.inc.php:529
msgid "Save page"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:45
msgid "You could not use \"New page\" as page title or menu title."
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:51 mod/pages/lib/pages.inc.php:57
#: mod/pages/lib/pages.inc.php:60 mod/pages/lib/pages.inc.php:69
#: mod/pages/lib/pages.inc.php:72
msgid "Menu title not available, please choose another."
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:78
msgid "Invalid parent menu."
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:92
msgid "Page created successful"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:95
msgid "Error creating new page. Please try again."
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:101
msgid "Error on update. That page does not exists."
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:106
msgid "Page updated successful"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:108
msgid "Error updating the page. Please try again."
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:135
#, php-format
msgid "Page %s deleted successful."
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:175
msgid " Content"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:181
msgid "Page name empty."
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:190
msgid "Your title was empty."
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:197
msgid "Your body was empty."
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:204
msgid "Your menu title was empty."
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:426
msgid "Content:"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:444
msgid "Menu title:"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:462
msgid "Make default:"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:469
msgid "Parent element:"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:479
msgid "Top menu"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:497
msgid "Weight:"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:512
msgid "Access:"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:517
msgid "You can use {{page}} keyword to link to others pages."
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:519
msgid ""
"<em>{{page:About_me}}</em> will link to your page with menu title \"About "
"me\". e.g. {{page:Main}}"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:521
msgid ""
"<em>{{page:user:Title}}</em> will link to user's page \"Title\". e.g. "
"{{page:news:Main}}"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:523
msgid ""
"<em>{{page:content:Title}}</em> will link to site main pages \"Title\". e.g. "
"{{page:content:About}}"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:549
msgid "Are you sure that you want to delete this page?"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:598
msgid "Preview: "
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:621
msgid "Page Not Found"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:622
msgid "The page that you requested does no exists."
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:631
msgid "Access denied"
msgstr ""

#: mod/pages/lib/pages.inc.php:632
msgid "You do not have access to this page"
msgstr ""

#: mod/pages/lib.php:76
msgid "Edit this page"
msgstr ""

#: mod/pages/lib.php:82
msgid "Your Pages"
msgstr ""

#: mod/pages/lib.php:86 mod/pages/lib.php:323
msgid "Your pages"
msgstr ""

#: mod/pages/lib.php:138 mod/pages/lib.php:139
msgid "About"
msgstr ""

#: mod/pages/lib.php:149
msgid "Privacy Policy"
msgstr ""

#: mod/pages/lib.php:156
msgid "Terms and Conditions"
msgstr ""

#: mod/pages/lib.php:163
msgid "FAQ"
msgstr ""

#: mod/pages/lib.php:164
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr ""

#: mod/pages/lib.php:305
msgid "Edit frontpage_loggedin"
msgstr ""

#: mod/pages/lib.php:306
msgid "Edit frontpage_loggedout"
msgstr ""

#: mod/pages/lib.php:326
msgid "Pages"
msgstr ""

#: mod/pages/lib.php:421 mod/pages/lib.php:422
msgid "New page"
msgstr ""

#: mod/pages/lib.php:495
msgid "Submit"
msgstr ""

#: mod/photogallery/lib.php:9
msgid "Photo gallery"
msgstr "포토갤러리"

#: mod/photogallery/lib.php:50
#, php-format
msgid "Uploaded on %s"
msgstr "%s에 올려짐"

#: mod/photogallery/lib.php:55
msgid "No title"
msgstr "제목 없음"

#: mod/photogallery/lib.php:135
msgid "Non-photo files"
msgstr "사진이 아닌 파일들"

#: mod/profile/add.php:25 mod/widget/add.php:25
msgid "Add widgets"
msgstr ""

#: mod/profile/add.php:47 mod/widget/add.php:47
msgid "Widget added."
msgstr "위젯이 추가되었습니다."

#: mod/profile/add.php:61 mod/widget/add.php:61
msgid "Select a widget type from the list below:"
msgstr "아래 목록에서 위젯 형식을 선택하십시요"

#: mod/profile/add.php:83 mod/widget/add.php:80
msgid "You do not have permission to add widgets to this profile."
msgstr ""

#: mod/profile/lib/content_edit.php:2 profile/profile.class.php:86
msgid ""
"    This screen allows you to edit your profile. Blank fields will not show "
"up on your profile screen in any view; you can change the access level for "
"each piece of information in order to prevent it from falling into the wrong "
"hands. For example, we strongly recommend you keep your address to yourself "
"or a few trusted parties."
msgstr ""
"    이 스크린에서 당신의 신상명세를 편집할 수 있습니다. 비어 있는 필드는 어떤 보기에서도 당신의 신상명세 스크린에 나타나지 않을 "
"것입니다. 정보가 잘못된 곳으로 흘러들어가는 것을 막기 위해 각 정보에 대해 접근 수준을 변경할 수 있습니다. 예를 들면 당신의 주소를 "
"당신이나 믿을만한 사람들에게만 알수 있도록 하는 것을 권장합니다."

#: mod/profile/lib/edit_link.php:8 profile/profile.class.php:48
msgid "Click here to edit this profile."
msgstr "이 신상명세를 편집하기 위해 여기를 클릭하세요."

#: mod/profile/lib/function_editfield_display.php:40
#: profile/profile.class.php:278
msgid "Access Restriction:"
msgstr "접근 제한"

#: mod/profile/lib/function_search.php:35 profile/profile.class.php:370
msgid "Profiles where"
msgstr "신상명세 where"

#: mod/profile/lib/function_upload_foaf.php:8 profile/profile.class.php:531
msgid ""
"There was an error uploading the file. Possibly the file was too large, or "
"the upload was interrupted."
msgstr "파일을 업로드 하는데 오류가 있었습니다. 아마도 파일이 매우 크거나 업로드가 방해받았을 것입니다."

#: mod/profile/lib/function_upload_foaf.php:88 profile/profile.class.php:611
msgid ""
"Data from your FOAF file has been preloaded. You must click Save at the "
"bottom of the page for the changes to take effect."
msgstr "내 FOAF 파일이 미리업로드 되었습니다. 효과가 일어나려면 페이지 아래에 있는 저장을 클릭해야 합니다."

#: mod/profile/lib/function_upload_foaf.php:92 profile/profile.class.php:615
msgid "Error: supplied file did not appear to be a FOAF file."
msgstr "오류: 제공된 파일이 친구의 친구 파일이 아닌 것 처럼 보입니다."

#: mod/profile/lib.php:16 mod/profile/lib.php:20
msgid "Your Profile"
msgstr "프로파일"

#: mod/profile/lib.php:28
msgid "Edit this profile"
msgstr "이 신상명세 편집"

#: mod/profile/lib.php:32
msgid "Change site picture"
msgstr "사이트 그림 변경"

#: mod/profile/lib.php:47 mod/toolbar/lib.php:59
msgid "People"
msgstr "사람들"

#: mod/profile/lib.php:128 mod/profile/lib.php:168 mod/profile/lib.php:383
msgid "Profile widget"
msgstr "프로파일 위젯"

#: mod/profile/lib.php:129
msgid "Displays the contents of a profile field."
msgstr "프로파일 필드의 컨텐츠 표시"

#: mod/profile/lib.php:133
msgid "Friends widget"
msgstr ""

#: mod/profile/lib.php:134
msgid "Displays the icons of your most recently logged-in friends."
msgstr ""

#: mod/profile/lib.php:169
msgid "This profile box is undefined."
msgstr "이 프로파일 상자는 정의되지 않았습니다."

#: mod/profile/lib.php:306
msgid "View all"
msgstr ""

#: mod/profile/lib.php:353
msgid "friend"
msgstr ""

#: mod/profile/lib.php:353
msgid "friends"
msgstr ""

#: mod/profile/lib.php:384
msgid ""
"Select a profile field below; the widget will then display the profile "
"content from this field."
msgstr "아래의 프로파일을 선택하십시요; 위젯이 이 필드로부터 프로파일 컨텐츠를 표시할 것입니다."

#: mod/profile/lib/profile_user_info.php:42
msgid "Your LMS hosts"
msgstr "LMS 호스트"

#: mod/profile/lib/profile_user_info.php:58 profile/profile.class.php:945
msgid "Profile Owner"
msgstr "프로파일 소유자"

#: mod/profile/lib/profile_user_info.php:60 profile/profile.class.php:947
msgid "You"
msgstr "나"

#: mod/profile_photo/lib.php:47
msgid "Click here to remove this photo."
msgstr ""

#: mod/profile_photo/lib.php:53
msgid ""
"Click here to verify that this is a photo of you and that it is not obscene "
"or abusive."
msgstr ""

#: mod/profile_photo/lib.php:67
msgid "Click here to upload a photo"
msgstr ""

#: mod/search/lib/function_search_all_display_rss.php:16
#, php-format
msgid "Items tagged with \"%s\" from %s"
msgstr "%s 로부터 %s 로 태그된 항목"

#: mod/search/lib/search_suggest_rss.php:6
msgid "Syndication"
msgstr "신디케이션"

#: mod/search/lib/search_suggest_rss.php:7
msgid "RSS feed for this tag"
msgstr "이 태그에 대한 RSS 알리미"

#: mod/search/lib/search_suggest_tags.php:22
msgid "Automatic tag suggestion:"
msgstr "자동 태그 제안:"

#: mod/search/lib/search_suggest_users.php:24
msgid "Matching users:"
msgstr ""

#: mod/search/lib/search_suggest_users.php:26
msgid "Matching communities:"
msgstr ""

#: mod/search/lib/search_suggest_users.php:28
msgid "Matching users and communities:"
msgstr ""

#: mod/search/lib/search_user_info_menu.php:9
msgid "Random tags"
msgstr "임의 태그들"

#: mod/search/lib/tags_display_personal.php:42
msgid "No tags found for this user."
msgstr "이 사용자에 대해서는 아무 태그도 찾을 수 없습니다."

#: mod/search/lib/tags_display.php:7
msgid ""
"The following is a selection of keywords used within this site. Click one to "
"see related users, weblog posts or objects."
msgstr ""
"다음은 이 사이트에 사용된 선택된 키워드들입니다. 관련된 사용자, 블로그 게시물, 혹은 객체를 보기 위해서 하나를 클릭하십시요."

#: mod/sidebar/default_templates.php:16
msgid "Sidebar holder wrap"
msgstr ""

#: mod/sidebar/default_templates.php:17
#: mod/template/lib/default_template.php:28
msgid "Sidebar"
msgstr "사이드 바"

#: mod/sidebar/default_templates.php:19
msgid "Sidebar body"
msgstr ""

#: mod/sidebar/default_templates.php:34
msgid "Sidebar boxholder"
msgstr ""

#: mod/sidebar/default_templates.php:35
msgid "Content for each block"
msgstr ""

#: mod/sidebar/default_templates.php:37
msgid "Title of block"
msgstr ""

#: mod/sidebar/default_templates.php:38 mod/sidebar/default_templates.php:60
msgid "Body of block"
msgstr ""

#: mod/sidebar/default_templates.php:55
msgid "Sidebar block"
msgstr ""

#: mod/sidebar/default_templates.php:56
msgid "Sidebar block holder"
msgstr ""

#: mod/sidebar/default_templates.php:58
msgid "CSS id"
msgstr ""

#: mod/sidebar/default_templates.php:59
msgid "CSS class"
msgstr ""

#: mod/sidebar/lib/userdetails_edit.php:17
msgid "Sidebar settings"
msgstr ""

#: mod/sidebar/lib/userdetails_edit.php:18
msgid ""
"This settings allows you to configure what block you want to display on your "
"sidebar."
msgstr ""

#: mod/template/edit.php:15
msgid "Template Edit"
msgstr "템플릿 편집"

#: mod/template/index.php:15
msgid "Select / Create Themes"
msgstr "주제 선택/생성"

#: mod/template/lib/default_template.php:9
msgid "Stylesheet"
msgstr "스타일시트"

#: mod/template/lib/default_template.php:10
msgid "The Cascading Style Sheet for the template."
msgstr "템플릿을 위한 캐스케이딩 스타일 시트"

#: mod/template/lib/default_template.php:19
msgid "Page Shell"
msgstr "페이지 쉘"

#: mod/template/lib/default_template.php:20
msgid "The main page shell, including headers and footers."
msgstr "머릿말과 꼬리말을 포함하는 메인 페이지 쉘"

#: mod/template/lib/default_template.php:23
msgid "Page metatags (mandatory) - must be in the 'head' portion of the page"
msgstr "페이지의 메타태그(필수)-페이지의 'head' 부분에 있어야 합니다."

#: mod/template/lib/default_template.php:25
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: mod/template/lib/default_template.php:26
msgid "Status menu"
msgstr "상태 메뉴"

#: mod/template/lib/default_template.php:27
msgid "Main body"
msgstr "메인 내용"

#: mod/template/lib/default_template.php:39
msgid "Content holder"
msgstr "컨텐츠 폴더"

#: mod/template/lib/default_template.php:40
msgid ""
"Contains the main content for a page (as opposed to the sidebar or the "
"title)."
msgstr "페이지(사이드바나 타이틀이 아닌)에 대한 메인 컨텐츠를 포함합니다."

#: mod/template/lib/default_template.php:42
msgid "The title"
msgstr "제목"

#: mod/template/lib/default_template.php:43
msgid "The page submenu"
msgstr "페이지 서브 메뉴"

#: mod/template/lib/default_template.php:44
#: mod/template/lib/default_template.php:61
msgid "The body of the page"
msgstr "페이지 본체"

#: mod/template/lib/default_template.php:57
msgid "Sidebar section holder"
msgstr "사이드바 섹션 홀더"

#: mod/template/lib/default_template.php:58
msgid "Contains the sidebar section titles"
msgstr "사이드바 섹션 제목을 포함합니다."

#: mod/template/lib/default_template.php:60
msgid "The header"
msgstr "헤더"

#: mod/template/lib/default_template.php:74
msgid "Owner box"
msgstr "소유자 박스"

#: mod/template/lib/default_template.php:75
msgid "A box containing a description of the owner of the current profile."
msgstr "현재 신상명세의 소유자에 대한 설명이 들어 있는 박스"

#: mod/template/lib/default_template.php:77
msgid "The user's name"
msgstr "사용자 이름"

#: mod/template/lib/default_template.php:78
msgid "The URL of the user's profile page, including terminating slash"
msgstr "사용자 신상명세 페이지의 슬래시를 포함하는 URL"

#: mod/template/lib/default_template.php:79
msgid "The user's icon, if it exists"
msgstr "만일 있는 경우 사용자의 아이콘"

#: mod/template/lib/default_template.php:80
msgid "A short blurb about the user"
msgstr "사용자에 대한 간단한 추천 광고"

#: mod/template/lib/default_template.php:81
msgid "Links to friend / unfriend a user"
msgstr "사용자를 친구로 하기/안하기 링크"

#: mod/template/lib/default_template.php:82
msgid "Links to any lms hosts the user is attached to"
msgstr "사용자가 소속되어 있는 LMS 호스트로 링크"

#: mod/template/lib/default_template.php:87 search/personaltags.php:26
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: mod/template/lib/default_template.php:88 search/index.php:97
msgid "Resources"
msgstr "자원"

#: mod/template/lib/default_template.php:106
msgid "System message shell"
msgstr "시스템 메세지 틀"

#: mod/template/lib/default_template.php:107
msgid "A list of system messages will be placed within the message shell."
msgstr "시스템 메세지 목록이 메세지 틀안에 놓여질 것 입니다."

#: mod/template/lib/default_template.php:109
msgid "The messages"
msgstr "메세지들"

#: mod/template/lib/default_template.php:121
msgid "Individual system messages"
msgstr "개별 시스템 메세지들"

#: mod/template/lib/default_template.php:122
msgid "Each individual system message."
msgstr "각 개별 시스템 메세지"

#: mod/template/lib/default_template.php:124
msgid "The system message"
msgstr "시스템 메세지"

#: mod/template/lib/default_template.php:139
msgid "Main menu shell"
msgstr "메인 메뉴 틀"

#: mod/template/lib/default_template.php:140
msgid "A list of main menu items will be placed within the menubar shell."
msgstr "메인메뉴 항목의 목록이 메뉴바 틀 안에 놓여질 것 입니다."

#: mod/template/lib/default_template.php:142
#: mod/template/lib/default_template.php:188
#: mod/template/lib/default_template.php:222
msgid "The menu items"
msgstr "메뉴 항목"

#: mod/template/lib/default_template.php:153
msgid "Individual main menu item"
msgstr "개별 메인 메뉴 항목"

#: mod/template/lib/default_template.php:154
msgid ""
"This is the template for each individual main menu item. A series of these "
"is placed within the menubar shell template."
msgstr "이것은 각 개별 메인 메뉴 항목의 템플릿 입니다. 이것들의 연속이 메뉴바 틀 템플릿안에 놓여질 것입니다."

#: mod/template/lib/default_template.php:156
#: mod/template/lib/default_template.php:172
#: mod/template/lib/default_template.php:206
#: mod/template/lib/default_template.php:239
msgid "The URL of the menu item"
msgstr "메뉴 항목의 URL"

#: mod/template/lib/default_template.php:157
#: mod/template/lib/default_template.php:173
#: mod/template/lib/default_template.php:207
#: mod/template/lib/default_template.php:240
msgid "The menu item's name"
msgstr "메뉴 항목의 이름"

#: mod/template/lib/default_template.php:169
msgid "Selected individual main menu item"
msgstr "선택된 개별 메인 메뉴 항목"

#: mod/template/lib/default_template.php:170
msgid ""
"This is the template for an individual main menu item if it is selected."
msgstr "만일 선택된다면 이것은 개인 메인 메뉴 항목을 위한 템프릿입니다."

#: mod/template/lib/default_template.php:185
msgid "Sub-menubar shell"
msgstr "부 메뉴바 틀"

#: mod/template/lib/default_template.php:186
msgid "A list of sub-menu items will be placed within the menubar shell."
msgstr "서브 메뉴 항목 리스트가 메뉴바 틀안에 놓여질 것입니다."

#: mod/template/lib/default_template.php:203
msgid "Individual sub-menu item"
msgstr "개별 서브메뉴 항목"

#: mod/template/lib/default_template.php:204
msgid ""
"This is the template for each individual sub-menu item. A series of these is "
"placed within the sub-menubar shell template."
msgstr "이것은 각 개별 서브-메뉴 항목에 대한 템플릿 입니다. 이것들의 시리즈가 서브-메뉴바 틀 템플릿안에 놓여질 것입니다."

#: mod/template/lib/default_template.php:219
msgid "Status menubar shell"
msgstr "상태 메뉴바 틀"

#: mod/template/lib/default_template.php:220
msgid ""
"A list of statusbar menu items will be placed within the status menubar "
"shell."
msgstr "상태바 메뉴 항목의 리스트가 상태 메뉴바 틀 안에 놓여질 것입니다."

#: mod/template/lib/default_template.php:236
msgid "Individual statusbar menu item"
msgstr "개별 상태바 메뉴 항목"

#: mod/template/lib/default_template.php:237
msgid ""
"This is the template for each individual statusbar menu item. A series of "
"these is placed within the status menubar shell template."
msgstr "이것은 각 개별 상태바 메뉴 항목에 대한 템플릿 입니다. 일련의 템플릿이 상태 메뉴바 틀 템플릿안에 놓여질 것입니다."

#: mod/template/lib/default_template.php:252
msgid "Data input box (two columns)"
msgstr "데이터 입력 상자 (2 열)"

#: mod/template/lib/default_template.php:253
msgid ""
"This is mostly used whenever some input is taken from the user. For example, "
"each of the fields in the profile edit screen is a data input box."
msgstr ""
"이것은 사용자로 부터 입력이 이루어 질때 많이 사용됩니다. 예를 들어 신상명세 편집 화면의 각 항목은 데이터 입력 상자입니다."

#: mod/template/lib/default_template.php:255
msgid "The name for the data we're inputting"
msgstr "입력하는 데이터에 대한 이름"

#: mod/template/lib/default_template.php:256
msgid "The first item of data"
msgstr "데이터의 처음 항목"

#: mod/template/lib/default_template.php:257
msgid "The second item of data"
msgstr "데이터의 두번째 항목"

#: mod/template/lib/default_template.php:275
msgid "Data input box (one column)"
msgstr "데이터 입력 상자 (1 열)"

#: mod/template/lib/default_template.php:276
msgid "A single-column version of the data box."
msgstr "데이터 상자의 1열 버전"

#: mod/template/lib/default_template.php:278
msgid "The name of the data we're inputting"
msgstr "입력하는 데이터의 이름"

#: mod/template/lib/default_template.php:279
#: mod/template/lib/default_template.php:352
msgid "The data itself"
msgstr "데이터 자체"

#: mod/template/lib/default_template.php:296
msgid "adminTable"
msgstr "관리테이블"

#: mod/template/lib/default_template.php:297
msgid ""
"This table is used to house stats and administration details until a good "
"CSS solution can be applied."
msgstr "이 테이블은 좋은 CSS 솔루션이 적용되지 전까지는 통계와 관리 세부사항을 모아두는데 사용됩니다."

#: mod/template/lib/default_template.php:299
#: mod/template/lib/default_template.php:330
msgid "Column One"
msgstr "1열"

#: mod/template/lib/default_template.php:300
#: mod/template/lib/default_template.php:331
msgid "Column Two"
msgstr "2열"

#: mod/template/lib/default_template.php:301
#: mod/template/lib/default_template.php:332
msgid "Column Three"
msgstr "3열"

#: mod/template/lib/default_template.php:327
msgid "flagContent"
msgstr "표식 컨텐츠"

#: mod/template/lib/default_template.php:328
msgid "This holds the flag content function throughout Elgg"
msgstr "이것은 Elgg 전체 표식 컨텐츠 기능을 가지고 있습니다."

#: mod/template/lib/default_template.php:348
msgid "Data input box (vertical)"
msgstr "데이터 입력 박스 (수직)"

#: mod/template/lib/default_template.php:349
msgid ""
"A slightly different version of the data box, used on this edit page amongst "
"other places."
msgstr "데이터 박스의 약간 다른 버전, 다른 곳 중 이페이지를 편집할때 사용"

#: mod/template/lib/default_template.php:351
msgid "Name of the data we\\'re inputting"
msgstr "입력하고 있는 데이터의 이름"

#: mod/template/preview.php:13
msgid "Template Preview"
msgstr "템플릿 미리보기"

#: mod/tinymce/tinymce_userdetails_actions.php:15
msgid "Your editor preferences have been saved"
msgstr "에디터 선호설정이 저장되었습니다."

#: mod/tinymce/tinymce_userdetails_actions.php:18
msgid "Your editor preferences have been changed"
msgstr "에디터 선호설정이 변경되었습니다."

#: mod/tinymce/tinymce_userdetails_actions.php:20
msgid "Your editor preferences could not be changed"
msgstr "에디터의 선호설정을 변경할 수 없습니다."

#: mod/tinymce/tinymce_userdetails_edit.php:5
msgid "Visual text editing"
msgstr "시각적인 텍스트 편집"

#: mod/tinymce/tinymce_userdetails_edit.php:6
msgid ""
"Set this to 'yes' if you would like to use a visual (WYSIWYG) text editor "
"for your posts and comments."
msgstr "게시물과 코멘트에 대해서 시각적 편집기 (WYSIWYG)를 사용하고자 하면 이것을 '예'로 설정하십시요."

#: mod/tinymce/tinymce_userdetails_edit.php:22
#: mod/tinymce/tinymce_userdetails_edit.php:29
msgid "Enable visual editor: "
msgstr "비주얼 편집기 활성화: "

#: mod/toolbar/lib.php:40
msgid "Log on:"
msgstr "로그 온"

#: mod/toolbar/lib.php:43
msgid "Powered by Elgg"
msgstr "Elgg에 의해 운영됨"

#: mod/toolbar/lib.php:44
msgid "Remember me"
msgstr ""

#: mod/toolbar/lib.php:58
msgid "all"
msgstr "모두"

#: mod/toolbar/lib.php:61
msgid "Tag cloud"
msgstr "인기태그목록"

#: mod/users/lib/function_number_of_users.php:7
#, php-format
msgid "There are %d active users."
msgstr "%d 활동적인 사용자들이 있습니다."

#: mod/users/lib/function_number_of_users.php:12
#, php-format
msgid "(%d logged on.)"
msgstr "(%d 로그온함)"

#: mod/users/lib/function_number_of_users.php:17
msgid "User Statistics"
msgstr "사용자 통계"

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:21
msgid "Are you sure you want to delete this account?"
msgstr ""

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:25
msgid "You have successfully deleted your account."
msgstr ""

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:27
msgid "The user was deleted."
msgstr ""

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:30
msgid "Error: the user could not be deleted."
msgstr ""

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:48
msgid "Your suggested name was too long. Please try something shorter."
msgstr "제안한 이름이 너무 깁니다. 짧은 다른 것을 시도해 보십시요."

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:66
msgid "Name updated."
msgstr ""

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:92
msgid "Email address updated."
msgstr "이메일 주소가 갱신되었습니다."

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:99
msgid "Your moderation preferences have been changed."
msgstr "중재 선호설정이 변경되었습니다."

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:107
msgid "Public comments and discussion set to 'on'."
msgstr "공개적인 코멘트와 토론 '켜짐'으로 설정"

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:110
msgid "Public comments and discussion set to 'off'."
msgstr "공개적인 코멘트와 토론 '꺼짐'으로 설정"

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:119
msgid "Email comments and discussion set to 'on'."
msgstr "이메일 코멘트와 토론 '켜짐'으로 설정"

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:122
msgid "Email comments and discussion set to 'off'."
msgstr "이메일 코멘트와 토론 '꺼짐'으로 설정"

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:130
msgid "Email notifications set to 'on'."
msgstr "이메일 알림 '켜짐'으로 설정"

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:133
msgid "Email notifications set to 'off'."
msgstr "이메일 알림 '꺼짐'으로 설정"

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:144
msgid ""
"Password not changed: Your password is either too short or too long. It must "
"be between 4 and 32 characters in length."
msgstr "암호가 변경되지 않았습니다: 암호가 너무 짧거나 너무 깁니다. 암호는 4에서 32 문자로 구성되어야 합니다."

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:146
msgid ""
"Password not changed: Your password can only consist of letters or numbers."
msgstr "암호가 변경되지 않았습니다: 암호는 문자와 숫자로만 구성될 수 있습니다."

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:148
msgid "Your password was updated."
msgstr "암호가 갱신되었습니다."

#: mod/users/lib/userdetails_actions.php:166
msgid ""
"Password not changed: The password and its verification string did not match."
msgstr "암호가 변경되지 않았습니다: 암호와 확인 문자열이 서로 맞지 않습니다."

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:11
msgid "Change your full name:"
msgstr "전체 이름 변경:"

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:28
msgid "Your full name "
msgstr "전체 이름 "

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:33
msgid "Your email address:"
msgstr "이메일 주소:"

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:34
msgid ""
"This will not be displayed to other users; you can choose to make an email "
"address available via the profile screen."
msgstr ""
"이것은 다른 사용자에게 표시되지 않을 것입니다. 신상명세 화면을 통해 이메일 주소를 다른사람들이 볼 수 있도록 할 수 있습니다."

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:48
msgid "Your email address "
msgstr "이메일 주소 "

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:53
msgid "Friendship moderation:"
msgstr "친구 관계 중재"

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:54
msgid "This allows you to choose who can list you as a friend."
msgstr "이것은 누가 당신을 친구로 표시할지를 선택하게 해 줍니다."

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:71
msgid "No moderation: anyone can list you as a friend. (Recommended)"
msgstr "중재 없음: 누구라도 당신을 친구로 표시할 수 있습니다.(권장)"

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:76
msgid "Moderation: friendships must be approved by you."
msgstr "중재: 친구관계가 당신에 의해 승인 받아야 합니다."

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:81
msgid "Private: nobody can list you as a friend."
msgstr "개인적: 아무도 당신을 친구로 표시할 수 없습니다."

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:86
msgid "Friendship moderation"
msgstr "친구 관계 중재"

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:92
msgid "Make comments public"
msgstr "코멘트 공개"

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:93
msgid ""
"Set this to 'yes' if you would like anyone to be able to comment on your "
"resources (by default only logged-in users can). Note that this may make you "
"vulnerable to spam."
msgstr ""
"누구라도 당신의 자원에 대해 코멘트 할 수 있도록 하려면 이것을 '예'로 설정하세요(디폴트로 로그인한 사용자만 할 수 있음). 이것은 "
"당신이 스팸에 노출되게 할 수도 있습니다."

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:108
#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:115
msgid "Public comments: "
msgstr "공개 코멘트: "

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:122
msgid "Receive email notifications"
msgstr "이메일 알림 받음"

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:123
msgid ""
"Set this to 'yes' if you would like to receive email copies of any messages "
"you receive. This includes blog comments, notifications when people add you "
"as a friend and more. You can always view these online as part of your "
"recent activity page."
msgstr ""
"수신한 어떤 메세지라도 이메일로 사본을 받기를 원한다면 이것을 '예'로 설정하세요. 이것은 블로그 코멘트, 사람들이 당신을 친구나 다른 "
"것으로 당신을 추가할때 알림등을 포함합니다. 당신의 최근 활동 페이지 부분에서 이것들을 온라인으로 볼 수 있습니다."

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:138
#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:145
msgid "Receive notifications: "
msgstr "통지 받음: "

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:152
msgid "Change your password:"
msgstr "암호 변경:"

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:153
msgid "Leave this blank if you're happy to leave your password as it is."
msgstr "암호를 현재상태로 두기 위해서는 여기를 빈칸으로 두세요."

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:167
msgid "Your password: "
msgstr "암호: "

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:174
msgid "Again for verification purposes: "
msgstr "확인을 위해 다시 입력: "

#: mod/users/lib/userdetails_edit.php:207
msgid "Delete account"
msgstr ""

#: mod/users/lib/user_info.php:22
msgid "None."
msgstr "없음"

#: mod/widget/delete.php:43
msgid "Widget deleted."
msgstr "위젯이 삭제되었습니다."

#: mod/widget/edit.php:33 mod/widget/lib.php:330
msgid "Edit widget"
msgstr "위젯 편집"

#: mod/widget/edit.php:71
msgid "Widget edited."
msgstr "위젯이 편집되었습니다."

#: mod/widget/edit.php:115
msgid "You do not have permission to edit this widget."
msgstr "이 위젯을 편집할 권한을 가지고 있지 않습니다."

#: mod/widget/lib.php:34 mod/widget/lib.php:665
msgid "Text box"
msgstr "텍스트 상자"

#: mod/widget/lib.php:35
msgid "Displays the text of your choice."
msgstr "선택한 문장 표시"

#: mod/widget/lib.php:331
msgid "Delete widget"
msgstr "구성요소 삭제"

#: mod/widget/lib.php:332
msgid "Move up"
msgstr "위로 이동"

#: mod/widget/lib.php:333
msgid "Move down"
msgstr "아래로 이동"

#: mod/widget/lib.php:334
msgid "Move right"
msgstr ""

#: mod/widget/lib.php:335
msgid "Move left"
msgstr ""

#: mod/widget/lib.php:371
#, php-format
msgid "Showing %s to %s of %s results"
msgstr ""

#: mod/widget/lib.php:548
msgid "Access: "
msgstr ""

#: mod/widget/lib.php:612 mod/widget/lib.php:614
msgid "Save widget"
msgstr "위젯 저장"

#: mod/widget/lib.php:648
msgid ""
"This text box is undefined. If you are the widget owner, click 'edit widget' "
"to add your own content."
msgstr "이 텍스트 상자는 정의되지 않았습니다. 만일 위젯 소유자라면 당신의 컨텐츠를 추가하기 위해 '위젯 편집'을 클릭하십시요."

#: mod/widget/lib.php:666
msgid ""
"This widget displays the text content of your choice. All you need to do is "
"enter the title and body below:"
msgstr "이 위젯은 선택한 것의 텍스트 내용을 표시합니다. 해야할 일은 제목과 본문을 아래와 같이 입력하는 일입니다."

#: mod/widget/manage_widgets.php:198
msgid ""
"Hover your mouse over the name of each widget to find out more about it. "
"Drag widgets from the widgets column into either profile column. You can "
"also move widgets around within the profile columns. Edit any widget by "
"clicking on it."
msgstr ""

#: mod/widget/manage_widgets.php:304
msgid "Manage Widgets"
msgstr ""

#: mod/widget/manage_widgets.php:308
msgid "You must be logged-in to manage your widgets"
msgstr ""

#: mod/widget/move.php:53
msgid "Widget moved."
msgstr "위젯이 이동함"

#: profile/edit.php:45
msgid "Edit profile"
msgstr "프로파일 편집"

#: profile/edit.php:115
#, php-format
msgid "%s (in category %s)"
msgstr "%s (%s 범주에서)"

#: profile/edit.php:154
msgid "Profile updated."
msgstr "프로파일 갱신됨"

#: profile/edit.php:171
#, php-format
msgid "You need to fill in the following required fields: %s"
msgstr "다음 필수항목을 입력해야 합니다:%s"

#: profile/index.php:105
msgid "Extended profile"
msgstr ""

#: profile/index.php:106
msgid "Click here to view extended profile"
msgstr ""

#: profile/profile.class.php:145
msgid "Submit details:"
msgstr "세부사항 제출"

#: profile/profile.class.php:146
msgid "Save your profile"
msgstr "신상명세 저장"

#: profile/profile.class.php:164
msgid "You can import some profile data by uploading a FOAF file here:"
msgstr "여기서 친구의 친구 파일을 올려서 신상명세 자료를 가져올 수 있습니다."

#: profile/profile.class.php:167
msgid "Upload a FOAF file:"
msgstr "친구의 친구 파일 올리기"

#: profile/rss2.php:25
#, php-format
msgid "Activity tagged with %s"
msgstr "%s로 태그된 활동"

#: profile/search.php:10
msgid "Search Profiles"
msgstr "프로파일 검색"

#: search/all.php:14 search/index.php:16
msgid "Searching"
msgstr "찾는 중"

#: search/index.php:39
msgid "Search for results from:"
msgstr "다음으로 부터 결과 검색:"

#: search/index.php:79
msgid "Filter by content type:"
msgstr "컨텐츠 형식으로 필터"

#: search/index.php:83
msgid "Everything"
msgstr "모든 것"

#: search/index.php:90
msgid "Users and communities"
msgstr "사용자들 및 커뮤니티들"

#: search/tags.php:12
msgid "Some Tags"
msgstr "어떤 태그들"
